msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: support.mozilla.com\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-07 10:08-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-01 10:47+0200\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: Mozilla SUMO Korean Team\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:2
msgid "You are about to subscribe to:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:10
msgid "To confirm your subscription, please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:19 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:26 apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:10
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:12 apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:2
msgid "Thanks!"
msgstr ""

#. This is at the end of an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/activate_watch.ltxt:22 apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:29 apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:13
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:15
msgid "The {domain} team"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:2 apps/questions/views.py:340
#, fuzzy
msgid "Please confirm your Firefox Help question"
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:7 apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:3 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:3
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:3
#, fuzzy
msgid "Hi {username},"
msgstr "계정이름"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:10
msgid "Before your Firefox Help question (%(email_data)s) can be seen by our support community, you need to confirm the account you just created by clicking on the link below:"
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:20
msgid "If you did not ask a question or changed your mind, simply delete or ignore this email; you will not receive any more email from us."
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:28
msgid ""
"Thanks again for asking the question -- we're sorry you're having trouble with Firefox, but our community of volunteers is looking forward to helping you get it resolved as quickly as possible."
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/confirm_question.ltxt:36
msgid ""
"As you may know, Firefox Support (like all of Mozilla) is community powered -- help is provided by users like you! Want to take part? Browse other users' questions at https://%(domain)s/questions?"
"filter=unsolved -- you might just make someone's day!"
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:7
msgid "{answerer} commented on a Firefox question on {host}:"
msgstr ""

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:14 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:9
msgid "{answerer} wrote:"
msgstr ""

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:18
#, fuzzy
msgid "See the comment:"
msgstr "문서 삭제"

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:22
#, fuzzy
msgid "If this comment is helpful, vote on it:"
msgstr "도움이 되셨습니까?"

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:26 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:20
msgid "Help other Firefox users by browsing for unsolved questions on {host}:"
msgstr ""

#. This is in an email.
#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer.ltxt:30 apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:23
msgid "You might just make someone's day!"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:5
msgid "{answerer} has posted an answer to your question on {host}:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:12
msgid "See the answer:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:15
msgid "If this answer solves your problem, please mark it as \"solved\":"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/new_answer_to_asker.ltxt:18
msgid "This will help other Firefox users find good answers to their questions!"
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:7
msgid "We just wanted to let you know that %(answerer)s has found a solution to a Firefox question that you're following."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:13
#, fuzzy
msgid "The question:"
msgstr "질문 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:16
msgid "was marked as solved by its asker, {asker}."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:18
msgid "You can view the solution using the link below."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:20
msgid "Did this answer also help you? Did you find another post more helpful? Let other Firefox users know by voting next to the answer."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/email/solution.ltxt:29
msgid ""
"Did you know that %(answerer)s is a Firefox user just like you? Get started helping other Firefox users by browsing questions at https://%(host)s/questions?filter=unsolved -- you might just make "
"someone's day!"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:2
#, fuzzy
msgid "Welcome to %(domain)s."
msgstr "커뮤니티에 오신 것을 환영합니다"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:8
msgid ""
"Before you can use your new account you must activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs to you. To activate your account, click the link below or copy and paste the "
"whole thing into your browser's location bar:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/activate.ltxt:19
msgid "Once you've successfully activated your account, you can throw away this e-mail."
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:2
#, fuzzy
msgid "It seems your account has already been activated."
msgstr "계정이 활성화 되었습니다. 로그인하세요."

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/already_activated.ltxt:5
#, fuzzy
msgid "You can log in at:"
msgstr "로그인 할 수 있습니다."

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/confirm_email.ltxt:2
msgid "Before we update your email, you must confirm it. Please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:2
#, fuzzy
msgid "Hi {username}"
msgstr "계정이름"

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:5
msgid "Thanks so much for your interest in helping users of Mozilla technologies!"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:12
msgid ""
"We would love to find a good place for your to help users, so please send us an email with your username and the area you would like to get involved. Please feel free to add all your skills, we "
"will try to find the right use for them :)"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:21
msgid "To help you find out where to help check this site:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:26
msgid "There are several ways in which you can get involved:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:29
msgid "Forum Contributor - Answer user support questions that are most-requested but have no replies:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:37
msgid "Twitter Contributor - Respond to tweets about Firefox:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:44
msgid "KB Editor - Help to update knowledge base articles that need changes or write new articles:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:52
msgid "L10N Contributor - Help to translate Firefox Help content to your language:"
msgstr ""

#. This is an email.  Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:60
msgid "Let us know which of the above you would be interested in and we’ll help you get started. It’s great to have you onboard!"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  ltxt.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/contributor.ltxt:67 apps/users/models.py:209
msgid "Welcome to SUMO!"
msgstr "환영합니다!"

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:2
msgid "We've just received a request to send the username linked to this email address."
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:9
#, fuzzy
msgid "Your username is:"
msgstr "사용자명 (%s)"

#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:12
msgid "You may log in at https://{domain}{login_url}"
msgstr ""

#. This is an email. Whitespace matters!
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:15
msgid "If you did not request this email, there is no need for further action."
msgstr ""

#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:22
msgid "Thanks,"
msgstr ""

#. This is at the end of an email.
#: apps/users/templates/users/email/forgot_username.ltxt:25
msgid "The {sitename} team"
msgstr ""

#: apps/announcements/forms.py:17 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:18
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:26
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: apps/announcements/forms.py:19
#, fuzzy
msgid "Show after"
msgstr "미디어 보기:"

#: apps/announcements/forms.py:21
msgid "Show until"
msgstr ""

#: apps/announcements/tasks.py:34
msgid "New announcement for {group}"
msgstr "새 알림 {group}"

#: apps/customercare/views.py:30 apps/dashboards/readouts.py:290 apps/questions/templates/questions/questions.html:73 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:97
msgid "Most Recent"
msgstr "최근 문서"

#: apps/customercare/views.py:31
msgid "Unanswered"
msgstr "답변 안한 항목"

#: apps/customercare/views.py:32
msgid "Answered"
msgstr "답변 한 항목"

#: apps/customercare/views.py:33 apps/products/templates/products/documents.html:58 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:47 apps/questions/templates/questions/questions.html:84
#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:111
msgid "All"
msgstr "전체"

#. L10n: the tweet needs to be a reply to another tweet.
#: apps/customercare/views.py:183
msgid "Reply-to is empty"
msgstr "답변하기가 비어있습니다"

#. L10n: the tweet has no content.
#: apps/customercare/views.py:188
msgid "Message is empty"
msgstr "메시지가 비어있음"

#: apps/customercare/views.py:191
msgid "Message is too long"
msgstr "메시지가 너무 큼"

#: apps/customercare/views.py:202 apps/customercare/views.py:285
msgid "An error occured: {message}"
msgstr "오류 발생 : {message}"

#: apps/customercare/views.py:268 apps/customercare/views.py:273
msgid "Invalid ID."
msgstr "ID가 틀립니다."

#: apps/customercare/views.py:277
msgid "Tweets that are replies or have replies must not be hidden."
msgstr "답글을 가진 트윗은 숨겨지지 않아야 합니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:5 apps/customercare/templates/customercare/landing.html:15
msgid "Join our Army of Awesome"
msgstr "Army of Awesome 참여하기"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:17
msgid "Love Firefox and have a few moments to help?<br /> Help other Firefox users on Twitter. Good things will come to those who tweet!"
msgstr "Firefox를 위해 약간의 시간을 내어 주시겠습니까?<br />Twitter에 있는 사용자를 도울 수 있습니다. 트윗으로 좋은 일을 하실 수 있는 것입니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:27
msgid "Sign in with Twitter"
msgstr "Twitter 계정 로그인"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:28
msgid "Choose a tweet below"
msgstr "아래 트윗 선택하기"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:29
msgid "Respond to the tweet!"
msgstr "트윗 답하기"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:37
#, fuzzy
msgid "Total tweets to answer: <strong>%(goal)s</strong>"
msgstr "답변할 총 트윗"

#. Refers to the number of tweets that have had replies.
#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:43
#, fuzzy
msgid "<strong>%(count)s tweet</strong> in the last <strong>24 hours</strong> has a reply"
msgid_plural "<strong>%(count)s tweets</strong> in the last <strong>24 hours</strong> have replies"
msgstr[0] "최근 트윗갯수: <strong>%(recent_replied_count)s개</strong>"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:66
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:71
msgid "Sign out"
msgstr "로그 아웃"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:74 apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:19
#: apps/users/templates/users/mobile/login.html:7 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19 templates/mobile/base.html:79
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:84
msgid ""
"We couldn't find any matching tweets for %(language)s at this time. Please check again later, choose a different tweet type from the menu above, or view tweets for other languages by using the "
"language selector at the bottom of the page."
msgstr "%(language)에 대한 트윗을 찾을 수 없습니다. 다음에 다시 시도하시거나, 상단의 메뉴에서 다른 트윗 타입을 선택하시거나, 하단의 언어 선택기능을 이용해 다른 언어로 된 트윗을 봐주시기 바랍니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:105
#, fuzzy
msgid "Top Contributors Last Week"
msgstr "상위 10 공헌자"

#: apps/customercare/templates/customercare/landing.html:111
#, fuzzy
msgid "No recent contributions"
msgstr "문서 공헌자"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:2 apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:38
#: apps/messages/templates/messages/read.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:14 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:21
#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:76 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:36 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:107
msgid "Reply"
msgstr "답장"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:18
msgid "What is your reply about?"
msgstr "답변 내용은 무엇입니까?"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:39
msgid "Get personal"
msgstr "개인화 기능"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:41
msgid "Tweak it and make it your own. Personalized messages go a long way in helping others."
msgstr "자신만의 메시지를 만들어 보세요. 개인화된 메시지는 여러 사람에게 도움을 줍니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:55 apps/messages/views.py:92
msgid "Your message was sent!"
msgstr "메시지 보냄 완료!"

#: apps/customercare/templates/customercare/reply_modal.html:57 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:220 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:28
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:11 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:18
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:25
msgid "{0} and {1} other replied"
msgid_plural "{0} and {1} others replied"
msgstr[0] "{0} 및 {1} 답글"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:28
msgid "{0} replied"
msgstr "{0} 답글"

#: apps/customercare/templates/customercare/tweets.html:34
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:2
msgid "Sign in with your Twitter account"
msgstr "Twitter 계정으로 로그인"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:4
msgid "Before you join, you need to give Army of Awesome the permission to post tweets on your behalf."
msgstr "가입하시기 전에 Army of Awesome의 트윗 권한을 열어야 합니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:8
msgid "You will always control every tweet you post."
msgstr "모든 등록 트윗을 관리합니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:10
msgid "Army of Awesome will never tweet without your permission."
msgstr "Army of Awesome은 권한 없이 트윗을 올리지 않습니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:18
msgid "If you’re registered with Mozilla Support, we will keep you logged into Twitter, so you can use Army of Awesome instantly."
msgstr "만약 Mozilla Support에 가입하지 않으셨다면 Twiiter에 로그인하고 Army of Awesome를 사용하셔야 합니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:22
msgid "Are you registered with Mozilla Support?"
msgstr "Mozilla 도움말에 가입하시겠습니까?"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:27
msgid "Yes, I am."
msgstr "네. 가입합니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:28
msgid "Click to sign in."
msgstr "로그인"

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:31
msgid "No, I'm not."
msgstr "아닙니다."

#: apps/customercare/templates/customercare/twitter_modal.html:32
msgid "Click to register."
msgstr "회원 가입 "

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:11
#, fuzzy
msgid "Last Week"
msgstr "지난 주"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:12
#, fuzzy
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: apps/customercare/templates/customercare/includes/aoa_macros.html:13
#, fuzzy
msgid "Overall"
msgstr "전체"

#: apps/dashboards/__init__.py:10
msgid "Last 7 days"
msgstr "일주전"

#: apps/dashboards/__init__.py:11
msgid "Last 30 days"
msgstr "30일"

#: apps/dashboards/__init__.py:12
msgid "Last 90 days"
msgstr "3개월"

#: apps/dashboards/__init__.py:13
msgid "All Time"
msgstr "전체 시간"

#: apps/dashboards/models.py:142
msgid "Parameters which will be passed to the dashboard. The dashboard determines the meaning and format of these."
msgstr "매개 변수가 현황판에 전달이 됩니다. 현황판은 매개변수 의미와 형식을 결정합니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:65
msgid "Review Needed"
msgstr "검토 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:69
msgid "Update Needed"
msgstr "수정 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:71
msgid "Immediate Update Needed"
msgstr "긴급 수정 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:135
msgid "Translation Needed"
msgstr "번역이 필요함"

#: apps/dashboards/readouts.py:244
msgid "Most-Visited Articles"
msgstr "최다 조회 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:248
msgid "These are the top 20 most visited articles, which account for over 50% of the traffic to the Knowledge Base."
msgstr "현재 20여개의 가장 많이 방문하는 주요 문서가 있습니다. 전체의 50% 이상의 방문자가 본 문서를 봅니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:252 apps/dashboards/readouts.py:503 apps/wiki/config.py:179
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: apps/dashboards/readouts.py:256
msgid "Templates are a way of reusing pieces of content across KB articles. You can create and update a set of instructions in one place, and then refer to it in other pages."
msgstr "템플릿은 KB 문서 콘텐츠를 재활용하는 방법입니다. 한 곳에서 도움말 세트를 만들고 업데이트 할 수 있으며 다른 페이지에서 참조할 수 있습니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:261 apps/dashboards/readouts.py:566
msgid "Navigation Articles"
msgstr "네비게이션 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:265
msgid "How many of the approved navigation articles which allow translations have an approved translation into this language"
msgstr "현재 언어에서 번역 승인된 문서 모두 찾기"

#: apps/dashboards/readouts.py:269
msgid "All Knowledge Base Articles"
msgstr "모든 지식 문서 목록"

#: apps/dashboards/readouts.py:272
msgid "This is the number of all Knowledge Base articles that are ready to be localized."
msgstr "번역 대기 중은 전체 문서 갯수 입니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:287
msgid "Visits in last 30 days"
msgstr "30일 내 방문수"

#: apps/dashboards/readouts.py:288 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:24
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: apps/dashboards/readouts.py:289 apps/dashboards/readouts.py:975
msgid "Most Viewed"
msgstr "최다 조회"

#: apps/dashboards/readouts.py:394
msgid "Most Visited"
msgstr "최다 조회"

#: apps/dashboards/readouts.py:396
msgid "All knowledge base articles..."
msgstr "전체 문서 목록 보기..."

#: apps/dashboards/readouts.py:398
msgid "Visits"
msgstr "방문수"

#: apps/dashboards/readouts.py:463
msgid "All translations..."
msgstr "모든 번역..."

#: apps/dashboards/readouts.py:505
msgid "All templates..."
msgstr "모든 템플릿 목록..."

#: apps/dashboards/readouts.py:568
msgid "All navigation articles..."
msgstr "네비게이션 문서 모두 보기..."

#: apps/dashboards/readouts.py:613 apps/dashboards/readouts.py:614
msgid "Untranslated"
msgstr "번역 안된 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:615
msgid "All untranslated articles..."
msgstr "번역안 된  문서..."

#: apps/dashboards/readouts.py:617
msgid "Updated"
msgstr "수정일"

#: apps/dashboards/readouts.py:675 apps/dashboards/readouts.py:681
msgid "Immediate Updates Needed"
msgstr "긴급 수정 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:676
msgid ""
"This indicates a major edit which changes the content of the article enough to hurt the value of the localization. Until it is updated, the localized page will warn users that it may be outdated. "
"You should update these articles as soon as possible."
msgstr "지역 값이 손상될 수 있습니다. 최대한 빨리 업데이트를 해야 합니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:682
msgid "All translations needing immediate updates..."
msgstr "긴급 수정 필요 전체 문서..."

#: apps/dashboards/readouts.py:684
msgid "Out of date since"
msgstr "최종 수정일"

#: apps/dashboards/readouts.py:776 apps/dashboards/readouts.py:782
msgid "Updates Needed"
msgstr "수정 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:777
msgid ""
"This signifies an edit that doesn't diminish the value of the localized article: for example, rewording a paragraph. Localizers are notified of this edit, but no warning is shown on the localized "
"page. You should update these articles soon."
msgstr "지역 문서의 값을 축소하지 않는 편집입니다. 예로: 단락을 적절하게 바꾸다. 이 편집을 관리자에게 알려야하지만 경고를 보여주지는 않습니다. 이 문서를 바로 업데이트 해야합니다."

#: apps/dashboards/readouts.py:783
msgid "All translations needing updates..."
msgstr "수정 필요 전체 문서..."

#. L10n: Not just changes to translations but also unreviewed changes to
#. docs in this locale that are not translations
#: apps/dashboards/readouts.py:792
msgid "Unreviewed Changes"
msgstr "검토 필요 변경 사항"

#: apps/dashboards/readouts.py:794
msgctxt "document"
msgid "Unreviewed"
msgstr "검토 안됨"

#: apps/dashboards/readouts.py:795
msgid "All articles requiring review..."
msgstr "검토 필요한 모든 문서..."

#: apps/dashboards/readouts.py:797
msgid "Changed"
msgstr "최종 수정일"

#: apps/dashboards/readouts.py:853
msgid "Unhelpful Documents"
msgstr "도움 되지 않은 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:855
msgctxt "document"
msgid "Unhelpful"
msgstr "도움 안됨"

#: apps/dashboards/readouts.py:856
msgid "All unhelpful articles..."
msgstr "모든 도움안된 문서..."

#: apps/dashboards/readouts.py:858
msgid "Total Votes"
msgstr "총 투표"

#: apps/dashboards/readouts.py:859
msgid "Helpfulness"
msgstr "도움 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:900
msgid "Changes Not Ready For Localization"
msgstr "번역이 준비되지 않은 변경사항"

#: apps/dashboards/readouts.py:901
msgid "Articles which have approved revisions newer than the latest ready-for-localization one"
msgstr "최신 번역 준비 문서보다 더 개선된 변경사항을 가진 문서들"

#: apps/dashboards/readouts.py:904
msgid "All articles with changes not ready for localization..."
msgstr "최신 번역 준비 안된 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:907 apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:142 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:58
msgid "Approved"
msgstr "승인 완료"

#: apps/dashboards/readouts.py:969
msgid "Need Changes"
msgstr "변경 필요"

#: apps/dashboards/readouts.py:970
msgid "Articles that require changes."
msgstr "변경이 필요한 문서들"

#: apps/dashboards/readouts.py:972
msgid "All articles that require changes..."
msgstr "변경이 필요한 모든 문서"

#: apps/dashboards/readouts.py:974 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:30
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: apps/dashboards/views.py:66 apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:5 templates/includes/common_macros.html:111
msgid "Knowledge Base Dashboard"
msgstr "전체 문서 현황"

#: apps/dashboards/views.py:76 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:5
msgid "Localization Dashboard"
msgstr "번역 현황판"

#: apps/dashboards/views.py:216
msgid "Document"
msgstr "문서"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:21 apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:61
msgid "Show information for:"
msgstr "정보 보기:"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:54 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:149
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:55 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:150
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/contributors.html:56 apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:151
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:4
msgid "{locale} | Group Dashboard"
msgstr "{locale} | 번역 현황판"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:10
msgid "Group dashboard"
msgstr "번역 현황판"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/group_locale.html:27
msgid "See full dashboard"
msgstr "전체 현황판보기"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:27 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:25 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:28
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:25 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:29
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:31 apps/messages/templates/messages/delete.html:28 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:26
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:28 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:36 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:34
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:40
#, fuzzy
msgid "Create announcement"
msgstr "공지사항 추가"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:42
#, fuzzy
msgid "Created successfully"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/localization.html:50
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "생성됨"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/questions.html:3
msgid "Support Forum Dashboard"
msgstr "참여 현황판"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:4
msgid "Contributor Forums Dashboard"
msgstr "공헌자 포럼 현황판"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:14 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:31
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:15 apps/gallery/forms.py:62 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:28
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:32 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:14 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:22
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:16 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:29
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:33
msgid "Author"
msgstr "글쓴이"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:17 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:45
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:34
msgid "Replies"
msgstr "댓글"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:18 apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:31 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:35
msgid "Last Post"
msgstr "마지막 게시물"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/review.html:22
msgid "You haven't participated in any contributor forum threads yet."
msgstr "아직 공헌자 포럼에 참여하지 않았습니다."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/welcome.html:3
msgid "Hello"
msgstr "안녕하세요"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/welcome.html:9
msgid ""
"<p> We've got this nifty dashboard to help volunteers keep track of contributions such as questions answered, forum discussions and article edits. In order to enable it, just click <span class="
"\"button\">Join!</span> below. </p> <p> This will add you to our contributor group and subscribe you to announcements from the Firefox Help team. </p> <p> Joining isn't required in order to help "
"other users or to get help for yourself. </p>"
msgstr ""
"<p>본 게시판은 공헌자들이 함께 질문과 답변을 할 수 있는 곳입니다. 사용하시려면 <span class=\"button\">참여하기!</span>버튼을 누르세요.<p> <p>여러분이 공헌자 그룹에 추가되면 Firefox Help팀의 정보를 "
"받이실 수 있습니다.</p> <p>참여에는 어떠한 제한도 없으며 다른 분들을 함께 도울 수 있습니다.<p>"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/welcome.html:28
msgid "Join!"
msgstr "참여하기!"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/action_list.html:14
msgid "No recent activity."
msgstr "최근 활동이 없습니다."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:3
msgid "Add announcement"
msgstr "공지사항 추가"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/announcement_list.html:10 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:22 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:25
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:61
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:20 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:61
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:4 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:13 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:79
msgid "Article"
msgstr "문서"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/kb_readout.html:15
msgid "changed by {users}"
msgstr "최종 수정: {users}"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:34
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:46
msgid "%(numerator)s <small>of %(denominator)s</small>"
msgstr "%(numerator)s <small>중 %(denominator)s</small>"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:63
msgid "User Interface"
msgstr "사용자 화면"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:67
msgid "A fully translated user interface improves the experience for site visitors in your language. Help <a href=\"%(url)s\">translate the interface</a>."
msgstr "사용자 화면을 완벽히 번역하는 것이 일반 사용자에게 도움을 주게 됩니다. 자세한 사항은 <a href\"%(url)s\">사용자 인터페이스 번역</a>을 참고하세요."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:76
msgid "More options:"
msgstr "설정:"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:129
msgctxt "l10n dashboard"
msgid "Email me when revisions are..."
msgstr "변경 사항이 있을 때 메일 받기..."

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:141
msgid "Waiting for review"
msgstr "검토 대기 중"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:143 apps/wiki/forms.py:291 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgid "Ready for localization"
msgstr "지역화"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:152 apps/search/templates/search/results.html:62
#, fuzzy
msgid "All Products"
msgstr "기타 제품"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/macros.html:155 apps/products/templates/products/documents.html:6 apps/products/templates/products/documents.html:10
#: apps/products/templates/products/documents.html:36 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/product.html:16
#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:12 apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:36 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:3 apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/products/templates/products/mobile/products.html:13
#: apps/search/templates/search/results.html:68 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:5
msgctxt "dashboard"
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:9
msgctxt "dashboard"
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:14
msgid "My profile"
msgstr "프로필"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:17
msgid "Edit my profile"
msgstr "프로필 수정"

#: apps/dashboards/templates/dashboards/includes/personal_tabs.html:20
msgid "Edit settings"
msgstr "설정 편집"

#: apps/flagit/models.py:23 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:12
msgid "Spam or other unrelated content"
msgstr "스팸이나 관련 없는 문서"

#: apps/flagit/models.py:24 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:15
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "부적당한 언어/대화창"

#: apps/flagit/models.py:25 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:19
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "잘못된 버그 보고 및 지원 요청"

#: apps/flagit/models.py:26
msgid "Abusive content"
msgstr "문제된 콘텐츠"

#: apps/flagit/models.py:27 apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:23
msgid "Other (please specify)"
msgstr "기타 (항목 선택)"

#: apps/flagit/models.py:31
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: apps/flagit/models.py:32
msgid "Accepted and Fixed"
msgstr "허가 및 수정"

#: apps/flagit/models.py:33
msgid "Rejected"
msgstr "거절"

#: apps/flagit/views.py:37
msgid "You already flagged this content."
msgstr "이 내용은 이미 표시 처리 되었습니다."

#: apps/flagit/views.py:42
msgid "You have flagged this content. A moderator will review your submission shortly."
msgstr "이 문서에 표시 처리하였습니다. 관리자가 곧 검토할 예정입니다."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:3 apps/flagit/templates/flagit/queue.html:8
msgid "Flagged Content Pending Moderation"
msgstr "관리 대기 표시"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:13
msgid "Flagged {t} (Reason: {r})"
msgstr "표시: {t} (이유: {r})"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:15
msgid "Other reason:"
msgstr "기타 이유:"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:22
msgid "{t} with id={id} no longer exists."
msgstr "{t} width id={id}는 더 이상 존재하지 않습니다."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:24
msgid "Update Status:"
msgstr "수정 상태"

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:28
msgid "Please select..."
msgstr "선택하기..."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:29
msgid "The flag is valid and I fixed the issue."
msgstr "표시가 유효하며 이슈 사항을 수정합니다."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:30
msgid "The flag is invalid."
msgstr "표시가 유효하지 않습니다."

#: apps/flagit/templates/flagit/queue.html:38
msgid "There is no flagged content pending moderation."
msgstr "관리를 기다리는 표시 처리 문서가 없습니다."

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:2
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:4 apps/kbforums/forms.py:28 apps/kbforums/forms.py:50 apps/kbforums/forms.py:76 apps/questions/forms.py:220 apps/wiki/forms.py:216
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:67 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:159
msgid "Content:"
msgstr "내용:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:4 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:6 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:6
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:24 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:25
msgid "Created:"
msgstr "생성일:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:9 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:11 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:11
msgid "Updated:"
msgstr "수정일:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:14 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:16 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:7
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:16
msgid "Flagged:"
msgstr "플래그:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_answer.html:18 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:20 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_profile.html:11
#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:20
msgid "Take Action:"
msgstr "작업"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_post.html:2 apps/flagit/templates/flagit/includes/flagged_question.html:2 apps/kbforums/forms.py:44 apps/kbforums/forms.py:62 apps/wiki/forms.py:81
#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:53
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: apps/flagit/templates/flagit/includes/macros.html:2
msgid "%(date)s by <a href=\"%(url)s\">%(user)s</a>"
msgstr ""

#: apps/gallery/forms.py:13 apps/kbforums/forms.py:9 apps/wiki/forms.py:20
msgid "Please provide a title."
msgstr "제목을 입력하세요."

#: apps/gallery/forms.py:14 apps/wiki/forms.py:21
msgid "The title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "제목이 너무 짧습니다. (%(show_value)s자) 적어도  %(limit_value)s자 이상은 되어야 합니다."

#: apps/gallery/forms.py:17 apps/kbforums/forms.py:13
msgid "Please keep the length of your title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "제목은 적어도  %(limit_value)s자 보다 작아야 합니다. 현재  %(show_value)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:20
msgid "Please provide a description."
msgstr "설명을 입력해 주세요."

#: apps/gallery/forms.py:21
msgid "Please keep the length of your description to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "설명은 %(limit_value)s자 보다 작아야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:24 apps/upload/forms.py:7
msgid "You have not selected an image to upload."
msgstr "업로드할 이미지를 선택하지 않았습니다."

#: apps/gallery/forms.py:25 apps/upload/forms.py:8
msgid "Please keep the length of your image filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "이미지 파일명은 최대 %(max)s자 이하입니다. 현재 %(length)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:28
msgid "Please keep the length of your webm filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "WebM 파일명은 최대 %(max)s자 이하입니다. 현재 %(length)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:31
msgid "Please keep the length of your ogv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "ogv 파일명은 최대 %(max)s자 이하입니다. 현재 %(length)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:34
msgid "Please keep the length of your flv filename to %(max)s characters or less. It is currently %(length)s characters."
msgstr "flv 파일명은 최대 %(max)s자 이하입니다. 현재 %(length)s자 입니다."

#: apps/gallery/forms.py:37
msgid "The video has no files associated with it. You must upload one of the following extensions: webm, ogv, flv."
msgstr "현재 동영상 파일은 업로드할 수 없습니다. 다음 확장자를 가진 경우 가능합니다: webm, ogv, flv"

#: apps/gallery/forms.py:40
msgid "Please select a different title."
msgstr "다른 제목을 입력하세요."

#: apps/gallery/forms.py:42
msgid "Include this in wiki syntax with [[%(type)s:title]]"
msgstr "위키 문법 포함 방법 [[%(type)s:title]]"

#: apps/gallery/forms.py:43
msgid "Provide a brief description of this media."
msgstr "미디어에 대한 간단한 설명을 입력하세요."

#: apps/gallery/forms.py:48 apps/upload/templates/upload/attachments.html:56
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: apps/gallery/forms.py:49 apps/gallery/forms.py:92
msgid "Image"
msgstr "그림"

#: apps/gallery/forms.py:49
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: apps/gallery/forms.py:56 apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:24
msgid "Locale"
msgstr "언어"

#: apps/gallery/forms.py:70
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: apps/gallery/forms.py:97
msgid "Accepted formats include: PNG, JPEG, GIF. <a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">Learn more...</a>"
msgstr "사용 가능 포맷: PNG, JPEG, GIF <a target=\"_blank\" href=\"{learn_more}\">자세히 보기...</a>"

#: apps/gallery/forms.py:117
msgid "Video (flv)"
msgstr "동영상 (flv)"

#: apps/gallery/forms.py:118
msgid "Video (ogv)"
msgstr "동영상 (ogv)"

#: apps/gallery/forms.py:121
msgid "Video (webm)"
msgstr "동영상(Webm)"

#: apps/gallery/forms.py:125
msgid "Thumbnail"
msgstr "요약그림"

#: apps/gallery/forms.py:131
msgid "Select a Flash video (FLV) to upload."
msgstr "업로드할 플래시 비디오(FLV)를 선택하세요."

#: apps/gallery/forms.py:133
msgid "Select an Ogv video to upload."
msgstr "업로드할 Ogv 비디오를 선택하세요."

#: apps/gallery/forms.py:134
msgid "Select a WebM video to upload."
msgstr "업로드할 WebM 비디오를 선택하세요."

#: apps/gallery/forms.py:135
msgid "Suggested size: {width}x{height}px"
msgstr "추천 크기: {width}x{height}px"

#: apps/gallery/views.py:27
msgid "Could not upload your image."
msgstr "그림을 업로드 할 수 없습니다."

#: apps/gallery/views.py:28
msgid "Could not upload your video."
msgstr "동영상을 업로드 할 수 없습니다."

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:4
msgid "Delete image"
msgstr "그림 지우기"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:5
msgid "Are you sure you want to delete this image?"
msgstr "현재 그림을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:6
msgid "You are about to permanently delete this image. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 그림을 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:7
msgid "Delete image | {t} | Media Gallery"
msgstr "그림 삭제 | {t} | 미디어 모음"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:9
msgid "Delete video"
msgstr "동영상 지우기"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:10
msgid "Are you sure you want to delete this video?"
msgstr "현재 동영상을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:11
msgid "You are about to permanently delete this video. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 동영상을 삭제하려고 합니다. <strong>이 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속 하시겠습니까?"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:12
msgid "Delete video | {t} | Media Gallery"
msgstr "동영상 삭제 | {t} | 미디어 모음"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:14 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:3
#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:6 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:12 apps/gallery/templates/gallery/media.html:9 apps/gallery/templates/gallery/search.html:6
#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:10 templates/includes/common_macros.html:117
msgid "Media Gallery"
msgstr "자료실"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:53 apps/gallery/templates/gallery/media.html:61
msgid "by {user}"
msgstr "{user}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:54 apps/gallery/templates/gallery/media.html:62
msgid "Uploaded {date}"
msgstr "올릴일: {date}"

#: apps/gallery/templates/gallery/confirm_media_delete.html:86 apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:28 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:31
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:58 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:132
#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:138 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:144 apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:23
#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:12 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:12 apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:15
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:30 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:32 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:36
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:28 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:41 apps/messages/templates/messages/delete.html:29
#: apps/messages/templates/messages/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:13 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:27
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:29 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:58 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:17
#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:45 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:23 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:26
#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:32 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:16 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:221 apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:12 apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:68
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:90
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:5
msgid "Edit image"
msgstr "이미지 수정"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:6
msgid "Save image"
msgstr "이미지 이동"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:7
msgid "Edit image | {t} | Media Gallery"
msgstr "이미지 편집 | {t} | 미디어 모음"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:9
msgid "Edit video"
msgstr "동영상 수정"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:10
msgid "Save video"
msgstr "동영상 저장"

#: apps/gallery/templates/gallery/edit_media.html:11
msgid "Edit video | {t} | Media Gallery"
msgstr "동영상 편집 | {t} | 미디어 모음"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:10 apps/gallery/templates/gallery/media.html:22 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Upload a New Media File"
msgstr "파일 업로드"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:20 apps/gallery/templates/gallery/search.html:19
msgid "Search Gallery"
msgstr "자료실 찾기"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:27 apps/gallery/templates/gallery/search.html:26
msgid "Show media for:"
msgstr "미디어 보기:"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:34 apps/gallery/templates/gallery/search.html:33 templates/includes/lang_form.html:11
msgid "Go"
msgstr "완료"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:40 apps/gallery/templates/gallery/search.html:38
msgid "Show:"
msgstr "모두 보기:"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:42 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:46 apps/gallery/templates/gallery/search.html:40 apps/gallery/templates/gallery/search.html:44
msgid "Images"
msgstr "그림"

#: apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:43 apps/gallery/templates/gallery/gallery.html:47 apps/gallery/templates/gallery/search.html:41 apps/gallery/templates/gallery/search.html:45
msgid "Videos"
msgstr "동영상"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:4
msgid "{title} | Media Gallery"
msgstr "{title} | 파일 자료실"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:13 apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:47 apps/upload/templates/upload/attachments.html:12
#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:17 apps/upload/templates/upload/attachments.html:19
msgid "Delete this image"
msgstr "그림 지우기"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:14
msgid "Edit this image"
msgstr "현재 이미지 수정"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:16
msgid "Delete this video"
msgstr "동영상 지우기"

#: apps/gallery/templates/gallery/media.html:17
msgid "Edit this video"
msgstr "현재 동영상 수정"

#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:3
msgid "Media Gallery Search"
msgstr "자료실 찾기"

#: apps/gallery/templates/gallery/search.html:7 apps/search/templates/search/base.html:4 apps/search/templates/search/basic-form.html:22 apps/search/templates/search/basic-form.html:38
#: apps/search/templates/search/basic-form.html:51 apps/search/templates/search/mobile/down.html:3 apps/search/templates/search/mobile/results.html:4 templates/includes/common_macros.html:18
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/media_list.html:17
msgid "No media files found."
msgstr "찾은 파일이 없습니다"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:30
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:52 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:34 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:39
#: apps/messages/templates/messages/new.html:17 apps/messages/templates/messages/read.html:20
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:60
msgid "Progress"
msgstr "진행 사항"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:75
msgid "Delete {format} file"
msgstr "{format} 파일 삭제"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:80
msgid "Preview ({format})"
msgstr "미리 보기 ({format})"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:98
msgid "Continue Uploading Media"
msgstr "미디어 업로드 계속"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:133
msgid "Progress (flv)"
msgstr "진행 사항 (flv)"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:139
msgid "Progress (ogv)"
msgstr "진행 사항 (ogv)"

#: apps/gallery/templates/gallery/includes/upload_media_form.html:145
msgid "Progress (webm)"
msgstr "진행 사항 (webm)"

#: apps/groups/forms.py:27 apps/search/forms.py:111 apps/wiki/forms.py:308
msgid "username"
msgstr "계정이름"

#: apps/groups/models.py:22 apps/users/models.py:44
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: apps/groups/views.py:53
msgid "Group information updated successfully!"
msgstr "그룹 정보 업데이트를 완료하였습니다."

#: apps/groups/views.py:128
msgid "{users} added to the group successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/groups/views.py:133
msgid "There were errors adding members to the group, see below."
msgstr "그룹에 멤버를 추가하는데 오류가 있었습니다. 아래를 참고 하세요."

#: apps/groups/views.py:153
msgid "{user} removed from the group successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 제거 성공!"

#: apps/groups/views.py:178
msgid "{users} added to the group leaders successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/groups/views.py:183
msgid "There were errors adding leaders to the group, see below."
msgstr "그룹에 리더를 추가하는데 오류가 있었습니다. 아래를 참고 하세요."

#: apps/groups/views.py:200
msgid "{user} removed from the group leaders successfully!"
msgstr "리더 그룹에 {users} 사용자 제거 성공!"

#: apps/groups/views.py:217
msgid "You are now part of the Contributors group!"
msgstr "공헌자 그룹의 일원이 되었습니다!"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:3
msgid "Delete {group} group avatar"
msgstr "{group} 아바타 삭제"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:7
msgid "Are you sure you want to delete the {group} group avatar?"
msgstr "{group} 아바타를 삭제하시겠습니까?"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:15
msgid "You are about to permanently delete the avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always upload another avatar to replace the current one."
msgstr "아바타를 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_avatar_delete.html:22 apps/groups/templates/groups/profile.html:13 apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:3
#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:24
msgid "Delete avatar"
msgstr "아바타 삭제"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:11
msgid "Remove leader"
msgstr "리더 제거"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_leader.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group} leaders?"
msgstr "현재 {user}를 {group} 리더에서 삭제하시겠습니까?"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:3 apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:11
msgid "Remove member"
msgstr "아이디 저장"

#: apps/groups/templates/groups/confirm_remove_member.html:7
msgid "Are you sure you want to remove {user} from {group}?"
msgstr "현재 {user} ({group})을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:4
msgid "Edit | {group} | Groups"
msgstr "{group} 그룹 수정"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:8
msgid "Edit {group} profile information"
msgstr "{group} 그룹 프로필 정보수정"

#: apps/groups/templates/groups/edit.html:13
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:3
msgid "Change {group} group avatar"
msgstr "{group} 아바타 변경"

#: apps/groups/templates/groups/edit_avatar.html:14 apps/users/templates/users/edit_avatar.html:18
msgctxt "avatar"
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:3 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:90
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: apps/groups/templates/groups/list.html:8
msgid "Add group profile"
msgstr "그룹 프로필 수정"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:4
msgid "{group} | Groups"
msgstr "{group} 그룹"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11
msgid "Change avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:11 apps/users/templates/users/edit_profile.html:32 apps/users/templates/users/edit_profile.html:37 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:33
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:19
msgid "Edit in admin"
msgstr "관리자로 편집"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:24
msgid "Edit group profile"
msgstr "그룹 프로필 수정"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:32
msgid "Edit group leaders"
msgstr "그룹 리더 프로필 수정"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:34
msgid "Group Leaders"
msgstr "그룹 리더"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:41
msgid "Remove user from leaders"
msgstr "그룹에서 리더 제거"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:52 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:23
msgid "Add Leader"
msgstr "리더 추가"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:59
msgid "Edit group members"
msgstr "그룹 멤버 수정"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:61
msgid "Group Members"
msgstr "그룹 멤버"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:67
msgid "Add Member"
msgstr "멤버 추가"

#: apps/groups/templates/groups/profile.html:76
msgid "Remove user from group"
msgstr "그룹에서 사용자 제거"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:4
msgid "Support Forum Karma Dashboard"
msgstr "등급 현황 사용자 지원 포럼"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:24
msgid "Period Total"
msgstr "기간 합계"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:30 apps/search/templates/search/mobile/results.html:20
msgid "Questions"
msgstr "질문"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:37 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:98
msgid "First Answers"
msgstr "첫 답변"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:46 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:101
msgid "Solutions"
msgstr "해결방법"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:55 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:95
msgid "Answers"
msgstr "답변 목록"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:62 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:104
msgid "Helpful Votes"
msgstr "추천"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:71 apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:107
msgid "Unhelpful Votes"
msgstr "비추천"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:89 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:10
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:92
msgid "Total Points"
msgstr "총 포인트"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:110
msgid "Days since last activity"
msgstr "최근 활동이 없음"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:162
msgid "Date Range"
msgstr "기간"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:165
msgid "1 week"
msgstr "일주일"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:168
msgid "1 month"
msgstr "한달"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:171
msgid "3 months"
msgstr "3개월"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:174
msgid "6 months"
msgstr "6개월"

#: apps/karma/templates/karma/dashboards/questions.html:177
msgid "1 year"
msgstr "1년"

#: apps/kbforums/events.py:20
msgid "Re: {forum} - {thread}"
msgstr "Re: {forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/events.py:30
msgid "New thread in %s: %s"
msgstr "새로운 글모음 (문서 %s: %s)"

#: apps/kbforums/events.py:38
msgid "{forum} - {thread}"
msgstr "{forum} - {thread}"

#: apps/kbforums/feeds.py:23
msgid "Recently updated threads about %s"
msgstr "최근 변경된 글모음 (%s)"

#: apps/kbforums/feeds.py:53
msgid "Recent posts in %s"
msgstr "최근 글 (%s)"

#: apps/kbforums/forms.py:10
msgid "Your title is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "제목이 너무 짧습니다.(%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/kbforums/forms.py:16
msgid "Please provide a message."
msgstr "메시지를 넣어 주세요."

#: apps/kbforums/forms.py:17
msgid "Your message is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "메시지가 너무 짧습니다.(%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/kbforums/forms.py:20
msgid "Please keep the length of your message to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "메시지의 길이가 %(show_value)s자 이상이어야 합니다 현재 %(show_value)s자 입니다."

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:5
msgid "Delete Post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "글 삭제 | {t} | {d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:7 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:9
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:8 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:9 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:7
msgid "Discuss"
msgstr "토론"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:9
msgid "Delete Post"
msgstr "게시물 삭제"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "현재 글을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:19 apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:21 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:16
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:18 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:24
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_post_delete.html:27
msgid "You are about to permanently delete this post. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 글을 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:5
msgid "Delete Thread | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "글모음 삭제 | {t} | {d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:9
msgid "Delete Thread"
msgstr "글모음 삭제"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this thread?"
msgstr "현재 글 모음을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:19 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:14 apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:16
#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:22
msgid "Creator"
msgstr "생성자"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:23
msgid "Number of Replies"
msgstr "응답수"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/confirm_thread_delete.html:29
msgid "You are about to permanently delete this thread. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 글 모음을 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#. {l} is the name of the locale.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:4
msgid "{l} Discussions | Knowledge Base"
msgstr "{l} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:9
msgid "{l} Knowledge Base Discussions"
msgstr "{l} 모든 지식 문서 목록"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:15
msgid "Stop watching this locale"
msgstr "현재 언어 버전에서 주시 중단"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:18
msgid "Watch this locale"
msgstr "현재 언어버전에서 주시하기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:26
msgid "Watch"
msgstr "주시 중"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:42
msgid "You are watching this thread"
msgstr "주시 중 글 모음 "

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:46
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "주시 않는 글 모음"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:54
msgid "<a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a><br> in <a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(thread_url)s\">%(thread_title)s</a><br><a href=\"%(document_discussion_url)s\">%(document)s</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:68 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:56
msgid "by <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"
msgstr "글쓴이: <a class=\"username\" href=\"{profile_url}\">{username}</a>"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/discussions.html:75 apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:63
msgid "There are no threads. Maybe you should create some!"
msgstr "글이 없습니다. 새로 쓰실 수 있습니다."

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:7
msgid "Edit a post | {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "글 편집 | {t} | {d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:11 apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:16
msgid "Edit a post"
msgstr "게시물 수정"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_post.html:30
msgid "Update post"
msgstr "게시물 변경"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:6
msgid "Edit thread {t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "글모음 편집 | {t} | {d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:10
msgid "Edit thread"
msgstr "수정"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:15
msgid "Edit thread \"{t}\""
msgstr "글모음 편집 \"{t}\""

#: apps/kbforums/templates/kbforums/edit_thread.html:27
msgid "Update thread"
msgstr "갱신"

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:7
msgid "Create a new thread | {d} | Knowledge Base"
msgstr "새 글 모음 만들기 | {d} | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:10 apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:15
msgid "Create a new thread"
msgstr "새 글 모음 쓰기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/new_thread.html:35
msgid "Post Thread"
msgstr "새 글 올리기"

#. {t} is the title of the thread. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:7
msgid "{t} | {d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{t} | {d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:15
msgid "Edit this thread"
msgstr "주제 수정"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:18
msgid "Delete this thread"
msgstr "주제 삭제"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:25
msgid "Unlock this thread"
msgstr "주제 풀기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:25
msgid "Lock this thread"
msgstr "주제 잠그기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:33
msgid "Unsticky this thread"
msgstr "주제 공지 풀기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:33
msgid "Sticky this thread"
msgstr "주제 공지 하기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:46
msgid "Last reply by"
msgstr "최종 답변자: "

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:47 apps/search/__init__.py:32
msgid "Sticky"
msgstr "필독"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:48 apps/questions/templates/questions/questions.html:193 apps/search/__init__.py:33 apps/search/forms.py:140
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:54
msgid "Stop watching this thread"
msgstr "주시 중단"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:57
msgid "Watch this thread"
msgstr "주시 중 글 모음"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:76
msgid "Oh, no! Looks like there are no posts!"
msgstr "글이 없습니다"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:82
msgid "Post a reply"
msgstr "댓글 게시"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:90 apps/questions/templates/questions/answers.html:320 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:44
msgid "Post Reply"
msgstr "댓글 게시"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:94 apps/questions/templates/questions/answers.html:321 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:54
msgid "Preview Reply"
msgstr "답글 미리보기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/posts.html:100
msgid "This thread has been locked. It is no longer possible to post new replies."
msgstr "현재 글 모음은 잠겨 있습니다. 새로운 답글을 올릴 수 없습니다."

#. {d} is the name of the document.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:5
msgid "{d} Discussion | Knowledge Base"
msgstr "{d} 의견 | 지식 기반"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:13
msgid "{d} Discussion"
msgstr "{d} 토론"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:15
msgid "Post a new thread"
msgstr "새 글 올리기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:20
msgid "Stop watching this forum"
msgstr "포럼에서 주시 중단"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:23
msgid "Watch this forum"
msgstr "게시판 주시하기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:43
msgctxt "thread_type"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/threads.html:46
msgctxt "thread_type"
msgid "Sticky"
msgstr "필독"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:7
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article."
msgstr "이 포럼은 \"%(title)s\" 문서의 개선을 토론하는 것입니다."

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:11
msgid "This forum is a discussion about improving the \"%(title)s\" article. If you'd like to participate, please <a href=\"%(register_url)s\">register</a>."
msgstr "이 포럼은 \"%(title)s\"문서를 개선하는 토론입니다. 참여를 원하시면 <a href=\"%(register_url)s\">등록 하세요</a>."

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:19
msgid ""
"This forum is a discussion about improving the localization of the \"%(title)s\" article. If you want to improve the article content, go to the <a href=\"%(url)s\">English article discussion</a>."
msgstr "이 포럼은 \"%(title)s \"문서의 지역화를 개선하는 토론입니다. 참여를 원하시면 .<a href=\"%(url)s\"> 영문 문서 \" \"토론으로 이동합니다</a>."

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/macros.html:28
msgid "If you need help with Firefox, please <a href=\"%(aaq_url)s\">ask a question</a>."
msgstr "Firefox에 궁금한 점이 있으시면 <a href=\"%(aaq_url)s\">질문</a>하십시오."

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:12 apps/questions/templates/questions/answers.html:139 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:114
msgid "Edit this post"
msgstr "게시물 수정"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:15 apps/questions/templates/questions/answers.html:144 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:119
msgid "Delete this post"
msgstr "게시물 삭제"

#. {0} is the number of posts.
#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:21
msgid "1 post"
msgid_plural "{0} posts"
msgstr[0] "글 수 {0}개"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:35
msgid "Link to this post."
msgstr "글 연결"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post.html:43
msgid "Modified by {name} on {datetime}"
msgstr "글쓴이: {name} 수정일: {datetime}"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/post_preview.html:2
msgid "Post Preview:"
msgstr "미리보기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:6
msgid "Turn off emails for discussion in my locale."
msgstr "내 언어로 토론 메일 끄기"

#: apps/kbforums/templates/kbforums/includes/watch_locale.html:9
msgid "Get emailed when there is new discussion activity in my locale."
msgstr "내 언어로 새 토론이 있을 때 메일 받기"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:4 templates/includes/common_macros.html:122
msgid "KPI Dashboard"
msgstr "공헌 통계"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:21
msgid "Questions solved"
msgstr "해결된 질문"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:22
msgid "Definition: Percentage of threads that have answer marked as a solution"
msgstr "정의: 해결된 답변으로 표시된 주제의 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:28
msgid "Questions responded to within 72 hours"
msgstr "72시간내 답변된 질문"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:31
msgid "Definition: Percentage of questions that get an action within 72 hours"
msgstr "정의 72시간내 응답을 받은 질문 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:40
msgid "Helpfulness of KB articles and Forum"
msgstr "도움이 될 만한 문서 및 포럼"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:43
msgid "Definition: Ratio of “yes”/total votes for KB articles, forum threads"
msgstr "정의: 문서 및 포럼의 전체 \"긍정\" 투표 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:52
msgid "Number of active contributors to the English KB"
msgstr "영문 문서 주요 활동 공헌자 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:55
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the KB in the last 30 days."
msgstr "정의: 지난 30일 동안 공헌한 사람의 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:59
msgid "Definition of contribution: edited 1+ article or has reviewed 1+ article"
msgstr "공헌 정의: 편집 혹은 검토 1회 이상"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:65
msgid "Number of active contributors to the non-English KB"
msgstr "비 영어권 문서 주요 공헌자 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:68
msgid "Definition: The number of people who have contributed to non English KB versions in the last 30 days."
msgstr "정의: 최근 30일 동안 비 영어권 문서 공헌자 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:72
msgid "Definition of contribution: edited 1+ non English article or has reviewed 1+ non English article."
msgstr "공헌 정의: 편집 혹은 검토 1회 이상"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:78
msgid "Number of active forum contributors"
msgstr "포럼 공헌자 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:81
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the forums in the last 30 days."
msgstr "정의: 최근 30일 동안 포럼에 참여한 사람 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:85
msgid "Definition of contribution: wrote 10+ posts"
msgstr "정의: 10개 이상 글 올린 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:90
msgid "Number of active Army of Awesome contributors"
msgstr "주요 Army of Awesome 공헌자 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:93
msgid "Definition: The number of people who have contributed to the Army of Awesome in the last 30 days."
msgstr "정의: 최근 30일 동안 Army of Awesome에 참여한 사람 수"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:97
msgid "Definition of contribution: replied to a tweet."
msgstr "공헌 정의: 답변 받은 트윗"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:105
msgid "Clickthrough rate"
msgstr "클릭 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:108
msgid "Definition: Percentage of people searching who click on an item on the search results page."
msgstr "정의: 검색 결과 페이지에 항목을 클릭한 사람의 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:117
msgid "L10n coverage"
msgstr "번역 내역"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:119
#, fuzzy
msgid ""
"Definition: L10n coverage is a measure of the percentage of our visitor base that get served with KB articles in their own language. It's calculated by taking into account the English top 50 "
"weighted by the localization status of an article and the the number of visits for each locale."
msgstr "정의: 각 언어별 방문자 대비 주요 50개 문서에 대한 번역 비율"

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:126
msgid "Edit levels are taken into account as follows:"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:128
msgid "A level 2 review change drops the localization to 50% of the article"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:129
msgid "A level 3 review change drops the localization to 0% of the article"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:130
msgid "More than one level 2 review change drops the localization to 0%"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:134
msgid "Example:"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:136
msgid "German makes up 10% of our visitor base"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:137
msgid "The 'how to set your home page' article makes up 2% of our top 50 visits"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:138
msgid "When the Home page article is the only localized article and it's up to date in German, then our overall coverage is 2% of 10%=0.2% overall (+ the English coverage)"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:139
msgid "When German misses a level 2 change, the coverage drops to 50%, so 1% of 10%= 0.1% overall"
msgstr ""

#: apps/kpi/templates/kpi/dashboard.html:140
msgid "<b>Important:</b> Currently we are using a simplified model, where each article accounts for 1/50=2% of visits per language"
msgstr ""

#: apps/landings/templates/landings/home.html:14 apps/products/templates/products/product.html:39
msgid "Help Topics"
msgstr "도움말 주제"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:19 apps/products/templates/products/documents.html:5 apps/products/templates/products/product.html:6 apps/products/templates/products/products.html:4
#: apps/products/templates/products/mobile/products.html:3
msgid "Products and Services"
msgstr "제품 및 서비스"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:25 templates/base.html:135
msgid "Mozilla News"
msgstr "Mozilla 새소식"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:31 templates/base.html:136
msgid "Help Other Users"
msgstr "참여하기"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:33
msgid "Participate and help other users – <a href=\"%(url)s\"> get started </a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">시작 하기 문서</a>를 통해 도움주기"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:40 templates/base.html:137
msgid "Suggestion Box"
msgstr "의견 보내기"

#: apps/landings/templates/landings/home.html:43
msgid "Your input helps make Mozilla better. <a href=\"%(url)s\"> Give us your feedback </a>"
msgstr "여러분의 도움으로 더 나은 Mozilla 를 만들어갑니다. <a href=\"%(url)s\"> 의견 보내기 </a>"

#: apps/messages/forms.py:8
msgid "username1, username2,..."
msgstr "username1, username2,..."

#: apps/messages/forms.py:14 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:21 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:56
msgid "To:"
msgstr "수신:"

#: apps/messages/forms.py:17
msgid "Message:"
msgstr "메시지:"

#: apps/messages/tasks.py:23
msgid "[SUMO] You have a new private message from [{sender}]"
msgstr "[{sender}]로 부터 개인 메시지가 있음"

#: apps/messages/views.py:76
msgid "Invalid username provided. Enter a new username below."
msgstr "사용자명이 유효하지 않습니다. 아래에 새로운 사용자명을 널어주세요."

#: apps/messages/views.py:137
msgid "The messages were deleted!"
msgstr "메시지 삭제 완료!"

#: apps/messages/views.py:139
msgid "The message was deleted!"
msgstr "메시지 삭제 완료!"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:3
msgid "Delete Message"
msgstr "메시지  지우기"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:4 apps/messages/templates/messages/new.html:4 apps/messages/templates/messages/outbox.html:4 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:4
#: apps/messages/templates/messages/read.html:4 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:3
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:3
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:8 apps/messages/templates/messages/outbox.html:3 apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:5
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:25 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:40 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:14
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:14
msgid "Sent Messages"
msgstr "메시지 보냄"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:17
msgid "Are you sure you want to delete these messages?"
msgstr "현재 메시지를 삭제하시겠습니까?"

#: apps/messages/templates/messages/delete.html:19
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "현재 메시지를 삭제하시겠습니까?"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:22 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:13
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:13 templates/includes/common_macros.html:42 templates/mobile/base.html:70
msgid "Inbox"
msgstr "받은 편지함"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:10 apps/messages/templates/messages/new.html:3 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:28
#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:43 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:3
msgid "New Message"
msgstr "신규 메시지"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:16
msgid "Mark Selected as Read"
msgstr "선택 사항 읽음 표시"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:17 apps/messages/templates/messages/outbox.html:14
msgid "Delete Selected"
msgstr "선택 사항 지우기"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:29
msgid "Read message"
msgstr "메시지 읽기"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:32 apps/messages/templates/messages/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:23
#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:41
msgid "Delete message"
msgstr "메시지 지우기"

#: apps/messages/templates/messages/inbox.html:39 apps/messages/templates/messages/outbox.html:44 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:54
#: apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:54
msgid "There are no messages here."
msgstr "메시지가 없습니다."

#: apps/messages/templates/messages/new.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/new.html:13 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:15
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: apps/messages/templates/messages/outbox.html:28
msgid "You"
msgstr "본인"

#: apps/messages/templates/messages/read-outbox.html:3
msgid "Read Sent Message"
msgstr "보낸 메세지"

#: apps/messages/templates/messages/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:3 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:20
msgid "Read Message"
msgstr "메시지 읽기"

#: apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:7 apps/messages/templates/messages/includes/macros.html:15 apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:35
#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:37 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:30
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: apps/messages/templates/messages/includes/message_preview.html:2
msgid "Message Preview:"
msgstr "메시지 미리보기"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:3
#, fuzzy
msgid "Delete messages?"
msgstr "메시지 지우기"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/delete.html:16 apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:65
#, fuzzy
msgid "Trash"
msgstr "충돌"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:19 apps/messages/templates/messages/mobile/outbox.html:19
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "신규"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:68 apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:48
msgid "Mark unread"
msgstr ""

#: apps/messages/templates/messages/mobile/inbox.html:71
#, fuzzy
msgid "Mark read"
msgstr "마켓플레이스"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read-outbox.html:3
#, fuzzy
msgid "Sent Message"
msgstr "메시지 보냄"

#: apps/messages/templates/messages/mobile/read.html:26
msgid "From:"
msgstr ""

#: apps/products/templates/products/documents.html:7 apps/products/templates/products/documents.html:10 apps/products/templates/products/documents.html:45
#: apps/products/templates/products/documents.html:60 apps/products/templates/products/product.html:44 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:5
#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:15 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:49
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:34 apps/topics/templates/topics/topic.html:6 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:31
#: apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:58 apps/wiki/templates/wiki/landing.html:25
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: apps/products/templates/products/documents.html:10 apps/products/templates/products/product.html:9 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:8
#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:8 apps/wiki/templates/wiki/document.html:12
msgid "{product} Help"
msgstr "{product} 도움말"

#: apps/products/templates/products/documents.html:54
msgid "Refine and Focus"
msgstr "주제별 모음"

#: apps/products/templates/products/documents.html:75 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:31 apps/products/templates/products/mobile/product.html:20
#: apps/topics/templates/topics/topic.html:40 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:10
msgid "In English"
msgstr "영문"

#: apps/products/templates/products/product.html:23
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/products/templates/products/product.html:24
#, fuzzy
msgid "Free Download"
msgstr "다운로드"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:13 apps/products/templates/products/mobile/products.html:14
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:22
msgid "Email software for Windows, Mac and Linux"
msgstr "윈도, 맥 및 리눅스용 소프트웨어 메일"

#: apps/products/templates/products/includes/product_macros.html:32 templates/base.html:132
msgid "Products &amp; Services"
msgstr "제품 및 서비스"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:12 apps/products/templates/products/mobile/documents.html:44
msgid "Showing"
msgstr "모두 보기:"

#: apps/products/templates/products/mobile/documents.html:17
msgid "All articles"
msgstr "모든 문서"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:13 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:4 templates/base.html:134
msgid "Hot Topics"
msgstr "최신 이슈"

#: apps/products/templates/products/mobile/product.html:41 apps/topics/templates/topics/includes/topic_macros.html:39
msgid "Get community support"
msgstr "커뮤니티 지원"

#: apps/questions/events.py:36 apps/users/models.py:262 apps/users/models.py:307
msgid "Please confirm your email address"
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오"

#: apps/questions/events.py:86
msgid "%s posted an answer to your question \"%s\""
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:90
msgid "%s commented on a Firefox question you're watching"
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:103
#, fuzzy
msgid "New answers for question: %s"
msgstr "포럼 답변"

#: apps/questions/events.py:136
msgid "Solution found to Firefox Help question"
msgstr ""

#: apps/questions/events.py:149
msgid "Solution found for question: %s"
msgstr ""

#: apps/questions/feeds.py:20
#, fuzzy
msgid "Recently updated questions"
msgstr "최근 변경된 글모음 (%s)"

#: apps/questions/feeds.py:48
#, fuzzy
msgid "Recently updated questions tagged %s"
msgstr "최근 변경된 글모음 (%s)"

#: apps/questions/feeds.py:66
#, fuzzy
msgid "Recent answers to %s"
msgstr "최근 글 (%s)"

#: apps/questions/formatters.py:11
msgid "<a href=\"{profile_url}\">{user}</a> answered <a href=\"{answer_url}\">{question}</a>"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:9
msgid "URL of affected site"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:10
msgid "Crash ID(s)"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:11
msgid ""
"If you submit information to Mozilla when you crash, you'll be given a crash ID which uniquely identifies your crash and lets us look at details that may help identify the cause. To find your "
"recently submitted crash IDs, go to <strong>about:crashes</strong> in your location bar. <a href='http://support.mozilla.com/en-US/kb/Firefox"
"+crashes#Getting_the_most_accurate_help_with_your_Firefox_crash' target='_blank'>Click for detailed instructions</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:20
#, fuzzy
msgid "Troubleshooting Information"
msgstr "문제 해결"

#: apps/questions/forms.py:21
msgid "This information gives details about the internal workings of your browser that will help in answering your question."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:24
msgid "This happens"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:26
msgid "Not sure how often"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:27
msgid "Just once or twice"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:28
#, fuzzy
msgid "A few times a week"
msgstr "주간 방문자: {n}명"

#: apps/questions/forms.py:29
msgid "Every time Firefox opened"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:30 apps/questions/templates/questions/answers.html:212
msgid "This started when..."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:31 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:6
#, fuzzy
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: apps/questions/forms.py:32
msgid "Details"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:33
#, fuzzy
msgid "The more information you can provide the better chance your question will be answered."
msgstr "로그인 하시고 답변이 올 때 다시 질문할 수 있습니다:"

#: apps/questions/forms.py:35 apps/users/templates/users/profile.html:88 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:22 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:25
#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:67
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: apps/questions/forms.py:36
msgid "A confirmation email will be sent to this address in order to post your question."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:38
msgid "Firefox version"
msgstr "Firefox 버젼"

#: apps/questions/forms.py:39
#, fuzzy
msgid "Operating system"
msgstr "운영체제:"

#: apps/questions/forms.py:40
msgid "Installed plugins"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:41
msgid "Extension/plugin you are having trouble with"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:44
#, fuzzy
msgid "Please provide a question."
msgstr "설명을 입력해 주세요."

#: apps/questions/forms.py:45
#, fuzzy
msgid "Your question is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "제목이 너무 짧습니다.(%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/questions/forms.py:48
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of your question to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "설명은 %(limit_value)s자 보다 작아야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/questions/forms.py:51 apps/wiki/forms.py:39
msgid "Please provide content."
msgstr "내용을 입력하십시오."

#: apps/questions/forms.py:52
#, fuzzy
msgid "Your content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "내용이 너무 짧습니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/questions/forms.py:55
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of your content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "내용 길이는 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/questions/forms.py:59
msgid "Enter your reply here."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:62
#, fuzzy
msgid "Enter your email address here."
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오"

#: apps/questions/forms.py:63
msgid "Enter a subject here."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:64
#, fuzzy
msgid "Please provide a subject."
msgstr "URL 줄임 제목을 입력하십시오."

#: apps/questions/forms.py:65
#, fuzzy
msgid "The subject is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "URL 줄임 제목이 (%(show_value)s자로 너무 짧습니다. 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/questions/forms.py:68
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of the subject to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "URL 줄임 제목은 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/questions/forms.py:71
#, fuzzy
msgid "Describe your issue here."
msgstr "질문 보기:"

#: apps/questions/forms.py:72
msgid "Please describe your issue in the body."
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:73
#, fuzzy
msgid "The body content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "내용이 너무 짧습니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/questions/forms.py:76
#, fuzzy
msgid "Please keep the length of the body content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "내용 길이는 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/questions/forms.py:79
msgid "Account Issues"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:80
#, fuzzy
msgid "Installation Issues"
msgstr "번역 원본:"

#: apps/questions/forms.py:81
msgid "Payment Issues"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:82
#, fuzzy
msgid "Application Issues"
msgstr "다른 애플리케이션"

#: apps/questions/forms.py:248
#, fuzzy
msgid "Please provide an email."
msgstr "제목을 입력하세요."

#: apps/questions/forms.py:264 apps/users/templates/users/edit_profile.html:35
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: apps/questions/forms.py:270
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:279
msgid "Body:"
msgstr ""

#: apps/questions/forms.py:288 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:15 apps/wiki/forms.py:123
msgid "Category:"
msgstr "분류"

#: apps/questions/marketplace.py:15
msgid "Payments"
msgstr ""

#: apps/questions/marketplace.py:16
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "다른 애플리케이션"

#: apps/questions/marketplace.py:17
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "계정 설정"

#: apps/questions/question_config.py:8
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "Firefox 데스크탑"

#: apps/questions/question_config.py:9
#, fuzzy
msgid "Windows, Mac, or Linux"
msgstr "윈도우, 맥, 리눅스용 웹 브라우저"

#: apps/questions/question_config.py:16 apps/questions/question_config.py:76
#, fuzzy
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "기초 사용법- 시작하기"

#: apps/questions/question_config.py:21 apps/questions/question_config.py:81
#, fuzzy
msgid "Download, install and migration"
msgstr "다운로드, 설치 및 데이터 이동"

#: apps/questions/question_config.py:26 apps/questions/question_config.py:86
#, fuzzy
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "개인 정보 및 보안 설정"

#: apps/questions/question_config.py:31 apps/questions/question_config.py:91
#, fuzzy
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "부가 기능 설정 및 맞춤 서비스"

#: apps/questions/question_config.py:36 apps/questions/question_config.py:96
#, fuzzy
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "속도 저하, 충돌 및 오류 메시지 해결"

#: apps/questions/question_config.py:41 apps/questions/question_config.py:101
#, fuzzy
msgid "Tips and tricks"
msgstr "사용 방법"

#: apps/questions/question_config.py:46 apps/questions/question_config.py:106
#, fuzzy
msgid "Bookmarks"
msgstr "즐겨찾기"

#: apps/questions/question_config.py:51 apps/questions/question_config.py:111
#, fuzzy
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: apps/questions/question_config.py:56 apps/questions/question_config.py:116
#, fuzzy
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: apps/questions/question_config.py:61 apps/questions/question_config.py:121
#, fuzzy
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"

#: apps/questions/question_config.py:68
msgid "Firefox for Mobile"
msgstr "Firefox 모바일"

#: apps/questions/question_config.py:69 apps/wiki/config.py:122
msgid "Android"
msgstr "안드로이드"

#: apps/questions/question_config.py:128
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox 동기화"

#: apps/questions/question_config.py:132
msgid "Setting up Firefox Sync on my Android device"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:146
msgid "Setting up Firefox Home on my iPhone"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:157
msgid "Setting up Firefox Sync on my Desktop Firefox"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:172
msgid "Other problems syncing data between computers or devices"
msgstr ""

#: apps/questions/question_config.py:192
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: apps/questions/question_config.py:193
#, fuzzy
msgid "or other Mozilla products"
msgstr "기타 제품"

#: apps/questions/views.py:69
#, fuzzy
msgid "That tag does not exist."
msgstr "모델이 존재하지 않습니다."

#: apps/questions/views.py:70
#, fuzzy
msgid "Please provide a tag."
msgstr "URL 줄임 제목을 입력하십시오."

#. L10n: This shouldn't happen unless people tamper with POST data.
#: apps/questions/views.py:351
msgid "Request type not recognized."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:404
#, fuzzy
msgid "Done! Your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "계정 확인을 완료하였습니다. 질문은 Mozilla 커뮤니티 도움말 포럼에 게시됩니다."

#: apps/questions/views.py:589
#, fuzzy
msgid "Thank you for choosing a solution!"
msgstr "등록해주셔서 감사합니다!"

#: apps/questions/views.py:614
#, fuzzy
msgid "The solution was undone successfully."
msgstr "확인 메일 보내기를 완료하였습니다."

#: apps/questions/views.py:672
msgid "Glad to hear it!"
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:675 apps/wiki/views.py:839 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:5
msgid "Sorry to hear that."
msgstr "죄송합니다."

#: apps/questions/views.py:696
#, fuzzy
msgid "You already voted on this reply."
msgstr "이미 본 문서를 추천했습니다."

#: apps/questions/views.py:913
msgid "Could not send a message to that email address."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:918
msgid "You will be notified of updates by email."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:920
msgid "You should receive an email shortly to confirm your subscription."
msgstr ""

#: apps/questions/views.py:1017
msgid "There was an error submitting the ticket, please try again later."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:4
msgid "Subscription confirmed."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:6
msgid "There was a problem confirming your subscription."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:9 apps/questions/templates/questions/answers.html:11 apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:5
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:5 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:9 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:4
#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:9
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:9 apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:9
#, fuzzy
msgid "Email updates"
msgstr "이메일 주소:"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:18
msgid "You will now receive updates via email."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:23
#, fuzzy
msgid "Go back to the question."
msgstr "문서 기록으로 가기"

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:28
msgid "Stop receiving updates via email for this question."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/activate_watch.html:35
msgid "Go back to the question and try again."
msgstr ""

#. {q} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:9
#, fuzzy
msgid "{q} | Firefox Support Forum"
msgstr "Firefox 도움말"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:21 apps/questions/templates/questions/new_question.html:7 apps/questions/templates/questions/questions.html:7
#: apps/questions/templates/questions/questions.html:23 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:5
#, fuzzy
msgid "Support Forum"
msgstr "질문 게시판"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:34
msgid "This thread was closed."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:35
msgid "Please ask a new question if you need help."
msgstr ""

#. {n} is the number of replies.
#: apps/questions/templates/questions/answers.html:46 apps/search/templates/search/includes/result.html:18
msgid "1 reply"
msgid_plural "{n} replies"
msgstr[0] "답장: {n} "

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:48 apps/search/templates/search/includes/result.html:21
msgid "No replies"
msgstr "답글 없음"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:53 apps/questions/templates/questions/includes/have_problem.html:3
#, fuzzy
msgid "has this problem"
msgid_plural "have this problem"
msgstr[0] "문제 제기한 분: {n}명"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:62 apps/questions/templates/questions/questions.html:205
#, fuzzy
msgid "Last reply by {user}"
msgstr "최종 답변자: "

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:79 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:31
#, fuzzy
msgid "Posted"
msgstr "게시"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:89 apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:58
#, fuzzy
msgid "Modified {datetime} by {name}"
msgstr "글쓴이: {name} 수정일: {datetime}"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:95
#, fuzzy
msgid "Chosen solution"
msgstr "해결법 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:95
msgid "by"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:99
msgid "Read this answer in context"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:108
#, fuzzy
msgid "Helpful replies"
msgstr "추천"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:112
#, fuzzy
msgid "Go to answer"
msgstr "답변 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:126 apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:32
#, fuzzy
msgid "I have this problem, too"
msgstr "문제 제기한 분: {n}명"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:130 apps/questions/templates/questions/answers.html:297
#, fuzzy
msgid "Post a Reply"
msgstr "댓글 게시"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:149
#, fuzzy
msgid "Unlock this post"
msgstr "주제 풀기"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:149
#, fuzzy
msgid "Lock this post"
msgstr "글 연결"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:160 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:43 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:48
#, fuzzy
msgid "Product"
msgstr "기타 제품"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:171
#, fuzzy
msgid "Topic"
msgstr "주제"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:180
#, fuzzy
msgid "System Details"
msgstr "시스템"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:193
msgid "More system details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:196 apps/questions/templates/questions/answers.html:197
msgid "Additional System Details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:200
msgid "Sites Affected"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:204
#, fuzzy
msgid "Crash ID"
msgstr "충돌"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:208
#, fuzzy
msgid "This happened"
msgstr "이번 주"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:216
#, fuzzy
msgid "More Information"
msgstr "변경 정보"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:220
msgid "Installed Plug-ins"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:226
msgid "User Agent"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:230
msgid "Close"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:237 apps/questions/templates/questions/questions.html:211 apps/search/forms.py:161
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:273 apps/tags/forms.py:122
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:300
msgid "You must <a href=\"{url}\">log in to your account</a> to reply to posts."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/answers.html:303
msgid "Don't have an account? You can <a href='{url}'>create a free account</a> now."
msgstr ""

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:4
#, fuzzy
msgid "Delete Answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "홈페이지 가기"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:7
#, fuzzy
msgid "Delete answer"
msgstr "그림 지우기"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this answer?"
msgstr "현재 그림을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_answer_delete.html:24
#, fuzzy
msgid "You are about to permanently delete this answer. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 그림을 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:4
#, fuzzy
msgid "Please Confirm Your Email Address"
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:13 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:12
#, fuzzy
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:15 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:14
msgid "Thank you! Your question will appear on the site as soon as you confirm your email address. You should receive an email shortly with a link to confirm."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/confirm_email.html:22 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:21
msgid "An email has been sent to the address below:"
msgstr ""

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:4
#, fuzzy
msgid "Delete Question | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr "홈페이지 가기"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:7
#, fuzzy
msgid "Delete question"
msgstr "변경사항 삭제"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this question?"
msgstr "현재 변경 사항을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:20
#, fuzzy
msgid "Number of Answers"
msgstr "답변수"

#: apps/questions/templates/questions/confirm_question_delete.html:26
#, fuzzy
msgid "You are about to permanently delete this question. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 변경 사항을 삭제하려고 합니다. <strong>이 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속 하시겠습니까?"

#. {t} is the title of the question.
#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:7
msgid "Editing an answer | {t} | Firefox Support Forum"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:11 apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:17
#, fuzzy
msgid "Edit an answer"
msgstr "게시물 수정"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:20
#, fuzzy
msgid "Created by:"
msgstr "생성일:"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:29
#, fuzzy
msgid "Last updated by:"
msgstr "최종 변경일"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:33
#, fuzzy
msgid "Last updated:"
msgstr "최종 변경일"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:38
#, fuzzy
msgid "Question:"
msgstr "질문"

#: apps/questions/templates/questions/edit_answer.html:53
#, fuzzy
msgid "Update answer"
msgstr "수정 상태"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:3 apps/questions/templates/questions/edit_question.html:8
#, fuzzy
msgid "Edit a Question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:6
#, fuzzy
msgid "Edit the question"
msgstr "설명 편집"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:11
#, fuzzy
msgid "Edit the question."
msgstr "설명 편집"

#: apps/questions/templates/questions/edit_question.html:14
#, fuzzy
msgid "Save Question"
msgstr "설명 저장"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:3 apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:4 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:4
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:4
#, fuzzy
msgid "Ask a Question about Marketplace"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace.html:11 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:53 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:57
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace.html:11
msgid "Which category best describes your problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_category.html:15 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:51 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:72
#: apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_category.html:17
#, fuzzy
msgid "change"
msgstr "변경"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:3
#, fuzzy
msgid "Issue submitted successfully"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/questions/templates/questions/marketplace_success.html:12 apps/questions/templates/questions/mobile/marketplace_success.html:12
msgid "Your issue has been submitted successfully. You should receive a confirmation email and hear back from us shortly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:5 apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:5
msgid "Ask a Question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:8 apps/questions/templates/questions/new_question.html:12 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:7
#: apps/questions/templates/questions/mobile/confirm_email.html:9
#, fuzzy
msgid "Ask a New Question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:37
msgid "If none of these solutions work, summarize your question in a sentence"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:49 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:98 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:96
#, fuzzy
msgid "Summarize your question in a sentence"
msgstr "질문 보기:"

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:57 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:117 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:114
msgid "None of these solve my problem"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:65 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:119 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:116
msgid "This question has not been asked before."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:66 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:120 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:117
#, fuzzy
msgid "Provide more details"
msgstr "상세 내용을 입력하세요."

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:78
msgid "Fill in the details of your question."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/new_question.html:81 apps/questions/templates/questions/new_question_login.html:13
#, fuzzy
msgid "Post Question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:5
#, fuzzy
msgid "Firefox Support Forum"
msgstr "Firefox 도움말"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:27
#, fuzzy
msgid "Total questions: <strong>{num}</strong>"
msgstr "답변할 총 트윗"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:32
#, fuzzy
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> question in the last <strong>3 days</strong> has no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve it!</a>"
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s</strong> questions in the last <strong>3 days</strong> have no reply. <a href=\"%(url)s\">Help solve them!</a>"
msgstr[0] "최근 트윗갯수: <strong>%(recent_replied_count)s개</strong>"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:40
#, fuzzy
msgid "<strong>0</strong> questions in the last <strong>3 days</strong> have no reply. <strong>Good job!</strong>"
msgstr "<strong>{l}</strong> 중 <strong>{q}</strong>에 대해 <strong>{n}</strong> 결과"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:54
msgid "Showing questions tagged:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:58
#, fuzzy
msgid "Show all questions"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:67
msgid "Sort and Filter"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:70 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:45 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:93
#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "결과 정렬 방법"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:76 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:100
#, fuzzy
msgid "Most Requested"
msgstr "최근 문서"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:81 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:46 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:107
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "모두 보기:"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:87 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:114
#, fuzzy
msgid "Unsolved"
msgstr "해결된 질문"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:90 apps/questions/templates/questions/questions.html:187 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:117 apps/search/forms.py:144
#: apps/search/templates/search/includes/result.html:14
msgid "Solved"
msgstr "해결된 질문"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:93 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:120
#, fuzzy
msgid "No Replies"
msgstr "답글 없음"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:97 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:124
#, fuzzy
msgid "My Contributions"
msgstr "공헌자"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:104 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:47 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:132
msgid "Filter"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:105 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:134
msgid "Enter a tag. For example: \"Firefox 14.0\", \"Windows 7\", \"crash\""
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:112 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:138
msgid "Filter Tag"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:122
#, fuzzy
msgid "Top Contributors"
msgstr "상위 10 공헌자"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:167
#, fuzzy
msgid "new this week"
msgstr "주간 방문자: {n}명"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:171 apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:63
#, fuzzy
msgid "reply"
msgid_plural "replies"
msgstr[0] "답장: {n} "

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:190
#, fuzzy
msgid "Contributed"
msgstr "공헌 방법"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:199
#, fuzzy
msgid "Posted by {user}"
msgstr "만든날: {date} 만든이: {user}"

#: apps/questions/templates/questions/questions.html:200 apps/questions/templates/questions/questions.html:206
#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "없음"

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:4
#, fuzzy
msgid "You have been unsubscribed."
msgstr "현재 알림에 대해 해지하였습니다."

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:6
msgid "There was a problem unsubscribing."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:18
msgid "You will no longer receive email updates for this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/unsubscribe_watch.html:24
msgid "We could not unsubscribe you from this question: <a href=\"%(question_url)s\">%(question_title)s</a>. Please make sure you copied and pasted the unsubscribe link correctly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:6 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
#, fuzzy
msgid "Pick a product"
msgstr "제품 선택"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:6 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:6
msgid "Pick a topic and try some solutions"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:7 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
#, fuzzy
msgid "Register or Sign In"
msgstr "회원가입 또는 로그인"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:7 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:7
msgid "Fill in details"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:8 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
#, fuzzy
msgid "Confirm registration"
msgstr "등록 프로필"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:8 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:8
msgid "DONE"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:23 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:29
msgid "Which product would you like to post a question about?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:46
#, fuzzy
msgid "change product"
msgstr "제품 선택"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:66 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:69 apps/search/forms.py:83
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:69
#, fuzzy
msgid "change category"
msgstr "아바타 변경"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:79
#, fuzzy
msgid "Try one of these articles:"
msgstr "문서 분류"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:99 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:97
msgid "Ask this"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:132
#, fuzzy
msgid "Before you continue, please create a support account"
msgstr "새로운 support 계정 만들기"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:133 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:153
#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:129 apps/users/templates/users/mobile/register.html:14
msgid "A support account lets us alert you when people respond to your question."
msgstr "support 계정을 사용하면 다른 사람이 여러분의 질문에 답했을 때 이를 알려줍니다."

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:137 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:157
#, fuzzy
msgid "Create a support account"
msgstr "support 계정이 만들어졌습니다."

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:144 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:137
#, fuzzy
msgid "I already have an account"
msgstr "계정이 없습니다."

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:151
msgid "To post your question, please create a support account"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:154 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:159 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:43
msgid "Already have an account? Sign in"
msgstr "이미 계정이 존재합니까? 로그인하세요"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:166 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:145
msgid "Please visit the <a href=\"https://www.paypal.com/cgi-bin/helpweb?cmd=_help\"> Paypal Help Center</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:174 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:153
msgid "Please visit the Marketplace page for the application. There you can find the developers' contact information and contact them directly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:191 apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:170
#, fuzzy
msgid "Submit Issue"
msgstr "파일 보내기"

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:202
msgid "Automatically add"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:205
msgid "A window will open in the top corner. Click <em>Allow</em>, and then click <em>Install</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:209
msgid "If the automated way doesn't work, <a class=\"expander\" href=\"#troubleshooting-help\">try these manual steps</a>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:212
msgid "This field was populated automatically with the add-on called <em>Troubleshooter</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:215
msgid "Open <em>Help &gt; Troubleshooting Information</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:217
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Help</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:218
msgid "A small box will open. Click on an item called <em>Troubleshooting Information</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:221
msgid "A new window will open. Click on a button called <em>Copy text to clipboard</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:222
msgid "Paste the info in the text box below."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:224
msgid "Click on the empty box above this text."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:225
msgid "Look at the top of your screen, and click the menu item called <em>Edit</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:227
msgid "A small box will open. Click on the item called <em>Paste</em>. Alternatively, type <em>Ctrl+V</em> or <em>Command+V</em>."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros-new.html:232
msgid "Some text will appear in the empty box."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:81
msgid "We have lots of helpful articles on that topic. Try one of the following:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:103
msgid "We've found some articles and previously answered questions that may solve your issue:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:128
msgid "Before you continue, we ask you to create a support account so we can contact you."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/aaq_macros.html:132
#, fuzzy
msgid "Create an account"
msgstr "support 계정이 만들어졌습니다."

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:18
#, fuzzy
msgid "{num} solutions"
msgstr "해결법 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:19
#, fuzzy
msgid "{num} answers"
msgstr "답변 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:23
msgid "karma"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:66
#, fuzzy
msgid "Was this helpful to you?"
msgstr "도움이 되셨습니까?"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:67 apps/search/__init__.py:43 apps/sumo/helpers.py:352 apps/wiki/views.py:970 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:281
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:15
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:68 apps/search/__init__.py:44 apps/sumo/helpers.py:352 apps/wiki/views.py:974 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:282
#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:16
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:88
msgid "Did this reply solve your problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:89
msgid "Solved the problem"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:91
msgid "Does this reply solve the problem?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:92
#, fuzzy
msgid "Solves the problem"
msgstr "문제 제기한 분: {n}명"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:100
#, fuzzy
msgid "Solution chosen"
msgstr "해결방법"

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer.html:104
msgid "Undo"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/answer_preview.html:3
#, fuzzy
msgid "Reply Preview"
msgstr "미리보기"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:52
msgid "The more information you can provide, the better the chance your question will be answered."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:64
msgid "We've made some educated guesses about your current browser and operating system."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:65
msgid "Show details &raquo;"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:66
msgid "Hide details &raquo;"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_editing_frame.html:77
msgid "Click to change your question"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:5
msgid "Thanks for letting us know you have this problem."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:6
msgid "Identifying common problems helps the community answer your questions more quickly."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:8
msgid "Want to know when a solution is found?"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:10
msgid "Please provide an email address and we'll send you an alert."
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:22
#, fuzzy
msgid "Send Updates"
msgstr "수정 필요"

#: apps/questions/templates/questions/includes/question_vote_thanks.html:23
msgid "No Thanks"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:13
msgid "posted by"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:24
#, fuzzy
msgid "Show more"
msgstr "미디어 보기:"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:25
#, fuzzy
msgid "Show less"
msgstr "미디어 보기:"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:55
#, fuzzy
msgid "All posts"
msgstr "글 수 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:56
#, fuzzy
msgid "Helpful Solutions"
msgstr "추천"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:72
#, fuzzy
msgid "solution"
msgstr "해결방법"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:74
#, fuzzy
msgid "helpful"
msgstr "도움 안됨"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:76
msgid "owner"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:78
#, fuzzy
msgid "post"
msgstr "글 수 {0}개"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:98
#, fuzzy
msgid "Helpful"
msgstr "도움 문서"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/answers.html:99
#, fuzzy
msgid "Not Helpful"
msgstr "도움 문서"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:6 apps/questions/templates/questions/mobile/new_question_login.html:3
#, fuzzy
msgid "Ask A Question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:21
#, fuzzy
msgid "Products and services"
msgstr "제품 및 서비스"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:47
msgid "Try another topic"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:54
#, fuzzy
msgid "Post a question"
msgstr "질문하기"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/new_question.html:75 templates/layout/paginator.html:31
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:14
#, fuzzy
msgid "Top contributors"
msgstr "상위 10 공헌자"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:29
#, fuzzy
msgid "<strong>%(recent_unanswered_count)s question</strong> has no reply."
msgid_plural "<strong>%(recent_unanswered_count)s questions</strong> have no reply."
msgstr[0] "최근 트윗갯수: <strong>%(recent_replied_count)s개</strong>"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:36
msgid "Total:"
msgstr ""

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:70
#, fuzzy
msgid "solved"
msgstr "해결된 질문"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:72
#, fuzzy
msgid "needs attention"
msgstr "문서화 필요"

#: apps/questions/templates/questions/mobile/questions.html:74
#, fuzzy
msgid "contributed"
msgstr "참여 방법"

#: apps/search/__init__.py:14 apps/search/__init__.py:42 apps/search/__init__.py:48
msgid "Don't filter"
msgstr "필터 안함"

#: apps/search/__init__.py:15
msgid "Before"
msgstr "이전"

#: apps/search/__init__.py:16
msgid "After"
msgstr "이후"

#: apps/search/__init__.py:22 apps/search/__init__.py:61 apps/search/__init__.py:74
msgid "Relevance"
msgstr "정확도"

#: apps/search/__init__.py:23
msgid "Last post date"
msgstr "마지막 게시 날짜"

#: apps/search/__init__.py:24
msgid "Original post date"
msgstr "원래 게시 날짜"

#: apps/search/__init__.py:25
msgid "Number of replies"
msgstr "답글수"

#: apps/search/__init__.py:49
msgid "Less than"
msgstr "이하"

#: apps/search/__init__.py:50
msgid "More than"
msgstr "이상"

#: apps/search/__init__.py:62
msgid "Last answer date"
msgstr "최종 수정일"

#: apps/search/__init__.py:63
msgid "Question date"
msgstr "생성일"

#: apps/search/__init__.py:64
msgid "Number of answers"
msgstr "답변수"

#: apps/search/__init__.py:75
#, fuzzy
msgid "Helpful votes"
msgstr "추천"

#: apps/search/forms.py:76
msgid "Topics"
msgstr "주제"

#: apps/search/forms.py:78
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: apps/search/forms.py:87
msgid "Relevant to"
msgstr "관련 문서:"

#: apps/search/forms.py:91
msgid "Include obsolete articles?"
msgstr "폐기 문서를 포함합니까?"

#: apps/search/forms.py:96 apps/search/forms.py:118 apps/search/forms.py:136
msgid "Sort results by"
msgstr "결과 정렬 방법"

#: apps/search/forms.py:102
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: apps/search/forms.py:108
msgid "Last updated"
msgstr "최종 변경일"

#: apps/search/forms.py:122
msgid "Thread type"
msgstr "글묶음별로"

#: apps/search/forms.py:128
msgid "Search in forum"
msgstr "게시판 내 검색"

#: apps/search/forms.py:148
msgid "Has answers"
msgstr "답변 있는 질문"

#: apps/search/forms.py:152
msgid "Has helpful answers"
msgstr "도움되는 답변있는 질문"

#: apps/search/forms.py:156
msgid "Votes"
msgstr "투표"

#: apps/search/forms.py:159
msgid "tag1, tag2"
msgstr "tag1, tag2"

#: apps/search/views.py:34
msgctxt "between search excerpts"
msgid "..."
msgstr "..."

#: apps/search/views.py:63
msgid "Invalid callback function."
msgstr "유효하지 않는 콜백 함수"

#: apps/search/views.py:96
msgid "Invalid search data."
msgstr "유효하지 않는 검색 데이터"

#: apps/search/views.py:434 apps/search/templates/search/down.html:6 apps/search/templates/search/mobile/down.html:7
msgid "Search Unavailable"
msgstr "검색 중단"

#: apps/search/views.py:463
msgid "No pages matched the search criteria"
msgstr "검색범위에 발견된 페이지가 없습니다"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:5
msgid "Enter your terms in the form below and click <strong>Search</strong>"
msgstr "검색할 단어를 입력하시고 <strong>검색</strong>을 누르세요."

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:9
msgctxt "button"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: apps/search/templates/search/basic-form.html:37 apps/search/templates/search/basic-form.html:50 apps/search/templates/search/includes/macros.html:15 templates/includes/common_macros.html:17
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 도움말 검색"

#: apps/search/templates/search/down.html:8 apps/search/templates/search/mobile/down.html:9
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "검색을 잠시 사용할 수 없습니다. 잠깐만 기다려 주십시오."

#: apps/search/templates/search/form.html:5 templates/includes/common_macros.html:118
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Search the Knowledge Base"
msgstr "지식 기반 검색"

#: apps/search/templates/search/form.html:20
msgid "Knowledge Base"
msgstr "지식 기반"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Search the Support Questions"
msgstr "질문 검색"

#: apps/search/templates/search/form.html:21
msgid "Support Questions"
msgstr "질문하기"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Search the Discussion Forums"
msgstr "의견 게시판 검색"

#: apps/search/templates/search/form.html:22
msgid "Discussion Forums"
msgstr "토론 게시판"

#: apps/search/templates/search/form.html:27
msgid "Article contains"
msgstr "해당 버전"

#: apps/search/templates/search/form.html:28 apps/search/templates/search/form.html:82 apps/search/templates/search/form.html:183
msgid "crashes on youtube"
msgstr "유튜브 충돌 문제"

#: apps/search/templates/search/form.html:75 apps/search/templates/search/form.html:176 apps/search/templates/search/form.html:226
msgctxt "button"
msgid "Search Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 도움말 검색"

#: apps/search/templates/search/form.html:76 apps/search/templates/search/form.html:177 apps/search/templates/search/form.html:227
msgid "Use basic search"
msgstr "기본 검색 사용"

#: apps/search/templates/search/form.html:81
msgid "Post contains"
msgstr "글 포함 내용"

#: apps/search/templates/search/form.html:118
msgid "Number of votes. Must be an integer."
msgstr "추천수(숫자로 입력하세요.)"

#: apps/search/templates/search/form.html:135
msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns questions tagged with both tag1 and tag2"
msgstr "주의: \"tag1, tag2\" 형식으로 검색 하시면 tag1과 tag2로 지정된 답변이 나옵니다."

#: apps/search/templates/search/form.html:156 apps/search/templates/search/form.html:201
msgid "Created date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "생성일. 형식: mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:162 apps/search/templates/search/form.html:207
msgid "Updated date. Format: mm/dd/yy"
msgstr "변경일. 형식: mm/dd/yy"

#: apps/search/templates/search/form.html:182
msgid "Thread contains"
msgstr "글모음 포함"

#: apps/search/templates/search/form.html:235
msgid "Use advanced search"
msgstr "고급 검색"

#: apps/search/templates/search/plugin.html:3 templates/base.html:17 templates/mobile/base.html:20
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 도움말"

#. The description for the OpenSearch plugin.
#: apps/search/templates/search/plugin.html:5
msgid "Search the Firefox Support Knowledge Base and Support Forum."
msgstr "Firefox 도움말 및 포럼 검색"

#: apps/search/templates/search/results.html:40
msgid "Show Everything"
msgstr "모두 보기"

#: apps/search/templates/search/results.html:45
msgid "Help Articles Only"
msgstr "도움말 문서만 보기"

#: apps/search/templates/search/results.html:50
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "커뮤니티 토론만 보기"

#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {l} is the language searched.
#: apps/search/templates/search/results.html:81
msgid "Found <strong>{n}</strong> result for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgid_plural "Found <strong>{n}</strong> results for <strong>{q}</strong> in <strong>{l}</strong>"
msgstr[0] "<strong>{l}</strong> 중 <strong>{q}</strong>에 대해 <strong>{n}</strong> 결과"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:25
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "{n} people have this problem"
msgstr[0] "문제 제기한 분: {n}명"

#: apps/search/templates/search/includes/result.html:29
msgid "1 new this week"
msgid_plural "{n} new this week"
msgstr[0] "주간 방문자: {n}명"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:19
#, fuzzy
msgid "Articles"
msgstr "문서"

#: apps/search/templates/search/mobile/results.html:40
#, fuzzy
msgid "No results found"
msgstr "찾은 파일이 없습니다"

#: apps/sumo/db_strings.py:6
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "기초 사용법- 시작하기"

#: apps/sumo/db_strings.py:7
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Learn the Basics: get started"
msgstr "기초 사용법- 시작하기"

#: apps/sumo/db_strings.py:8
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "다운로드, 설치 및 데이터 이동"

#: apps/sumo/db_strings.py:9
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Download, install and migration"
msgstr "다운로드, 설치 및 데이터 이동"

#: apps/sumo/db_strings.py:10
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "개인 정보 및 보안 설정"

#: apps/sumo/db_strings.py:11
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Privacy and security settings"
msgstr "개인 정보 및 보안 설정"

#: apps/sumo/db_strings.py:12
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "부가 기능 설정 및 맞춤 서비스"

#: apps/sumo/db_strings.py:13
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Customize controls, options and add-ons"
msgstr "부가 기능 설정 및 맞춤 서비스"

#: apps/sumo/db_strings.py:14
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "속도 저하, 충돌 및 오류 메시지 해결"

#: apps/sumo/db_strings.py:15
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Fix slowness, crashing, error messages and other problems"
msgstr "속도 저하, 충돌 및 오류 메시지 해결"

#: apps/sumo/db_strings.py:16
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Get community support"
msgstr "커뮤니티 도움 구하기"

#: apps/sumo/db_strings.py:17
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Get community support"
msgstr "커뮤니티 도움 구하기"

#: apps/sumo/db_strings.py:18
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "사용 방법"

#: apps/sumo/db_strings.py:19
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tips and tricks"
msgstr "사용 방법"

#: apps/sumo/db_strings.py:20
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Bookmarks"
msgstr "즐겨찾기"

#: apps/sumo/db_strings.py:21
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Bookmarks"
msgstr "즐겨찾기"

#: apps/sumo/db_strings.py:22
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: apps/sumo/db_strings.py:23
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: apps/sumo/db_strings.py:24
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: apps/sumo/db_strings.py:25
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: apps/sumo/db_strings.py:26
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"

#: apps/sumo/db_strings.py:27
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Websites"
msgstr "웹사이트"

#: apps/sumo/db_strings.py:28
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: apps/sumo/db_strings.py:29
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: apps/sumo/db_strings.py:30
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: apps/sumo/db_strings.py:31
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Add-ons"
msgstr "부가 기능"

#: apps/sumo/db_strings.py:32
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Contributor resources"
msgstr "공헌자 정보"

#: apps/sumo/db_strings.py:33
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Contributor resources"
msgstr "공헌자 정보"

#: apps/sumo/db_strings.py:34
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Controls, options, settings, preferences"
msgstr "옵션, 설정 및 값 변경"

#: apps/sumo/db_strings.py:35
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Controls, options, settings, preferences"
msgstr "옵션, 설정 및 값 변경"

#: apps/sumo/db_strings.py:36
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Crashing"
msgstr "충돌"

#: apps/sumo/db_strings.py:37
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Crashing"
msgstr "충돌"

#: apps/sumo/db_strings.py:38
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Diagnostics"
msgstr "문제 진단"

#: apps/sumo/db_strings.py:39
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Diagnostics"
msgstr "문제 진단"

#: apps/sumo/db_strings.py:40
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: apps/sumo/db_strings.py:41
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: apps/sumo/db_strings.py:42
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Error messages"
msgstr "오류 메시지"

#: apps/sumo/db_strings.py:43
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Error messages"
msgstr "오류 메시지"

#: apps/sumo/db_strings.py:44
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/sumo/db_strings.py:45
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
msgstr "윈도우, 맥, 리눅스용 웹 브라우저"

#: apps/sumo/db_strings.py:46
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox 안드로이드용"

#: apps/sumo/db_strings.py:47
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox 안드로이드용"

#: apps/sumo/db_strings.py:48
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox 동기화"

#: apps/sumo/db_strings.py:49
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Firefox Sync"
msgstr "Firefox 동기화"

#: apps/sumo/db_strings.py:50
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Flash"
msgstr "플래쉬"

#: apps/sumo/db_strings.py:51
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Flash"
msgstr "플래쉬"

#: apps/sumo/db_strings.py:52
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Hot topics"
msgstr "최신 이슈"

#: apps/sumo/db_strings.py:53
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Hot topics"
msgstr "최신 이슈"

#: apps/sumo/db_strings.py:54
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Knowledge Base resources"
msgstr "전체 문서 현황"

#: apps/sumo/db_strings.py:55
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Knowledge Base resources"
msgstr "전체 문서 현황"

#: apps/sumo/db_strings.py:56
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Malware"
msgstr "멜웨어"

#: apps/sumo/db_strings.py:57
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Malware"
msgstr "멜웨어"

#: apps/sumo/db_strings.py:58
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Migrate"
msgstr "데이터 이전"

#: apps/sumo/db_strings.py:59
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Migrate"
msgstr "데이터 이전"

#: apps/sumo/db_strings.py:60
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:61
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:62
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Needs documentation"
msgstr "문서화 필요"

#: apps/sumo/db_strings.py:63
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Needs documentation"
msgstr "문서화 필요"

#: apps/sumo/db_strings.py:64
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "OS or version specific issues"
msgstr "운영체제 또는 버전 관련 문제"

#: apps/sumo/db_strings.py:65
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "OS or version specific issues"
msgstr "운영체제 또는 버전 관련 문제"

#: apps/sumo/db_strings.py:66
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: apps/sumo/db_strings.py:67
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: apps/sumo/db_strings.py:68
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Slowness or hanging"
msgstr "느려짐 또는 멈춤 현상"

#: apps/sumo/db_strings.py:69
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Slowness or hanging"
msgstr "느려짐 또는 멈춤 현상"

#: apps/sumo/db_strings.py:70
msgctxt "DB: topics.Topic.title"
msgid "Webmail"
msgstr "이메일"

#: apps/sumo/db_strings.py:71
msgctxt "DB: topics.Topic.description"
msgid "Webmail"
msgstr "이메일"

#: apps/sumo/db_strings.py:72
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: apps/sumo/db_strings.py:73
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Windows, Mac and Linux"
msgstr "윈도우, 맥, 리눅스용 웹 브라우저"

#: apps/sumo/db_strings.py:74
#, fuzzy
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox 안드로이드용"

#: apps/sumo/db_strings.py:75
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Web browser for Android smartphones and tablets"
msgstr "안드로이드 스마트폰 및 태블릿용 웹 브라우저"

#: apps/sumo/db_strings.py:76
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: apps/sumo/db_strings.py:77
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: apps/sumo/db_strings.py:78
#, fuzzy
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "마켓플레이스 도움말"

#: apps/sumo/db_strings.py:79
#, fuzzy
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "마켓플레이스 도움말"

#: apps/sumo/db_strings.py:80
msgctxt "DB: products.Product.title"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:81
msgctxt "DB: products.Product.description"
msgid "Mozilla Persona"
msgstr "Mozilla Persona"

#: apps/sumo/db_strings.py:83
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: apps/sumo/db_strings.py:85
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Moderator"
msgstr "검토자"

#: apps/sumo/db_strings.py:87
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 10 Contributor"
msgstr "상위 10 공헌자"

#: apps/sumo/db_strings.py:89
msgctxt "DB: karma.Title.name"
msgid "Top 25 Contributor"
msgstr "상위 25 공헌자"

#: apps/sumo/form_fields.py:95
msgid "To field is required."
msgstr "필수 항목입니다."

#: apps/sumo/form_fields.py:105
msgid "{username} is not a valid username."
msgstr "{username}은(는) 유효한 사용자 이름이 아닙니다."

#: apps/sumo/form_fields.py:126
msgid "Ensure this value has at least %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "현재 값은 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. (현재 %(show_value)s자)"

#: apps/sumo/form_fields.py:131
msgid "Ensure this value has at most %(limit_value)s characters (it has %(show_value)s)."
msgstr "현재 값은 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. (현재 %(show_value)s자)"

#: apps/sumo/helpers.py:226
msgid "Today at %s"
msgstr "오늘 (%s)"

#: apps/sumo/helpers.py:309
msgid "%(number)d year ago"
msgid_plural "%(number)d years ago"
msgstr[0] "%(number)d년 전"

#: apps/sumo/helpers.py:311
msgid "%(number)d month ago"
msgid_plural "%(number)d months ago"
msgstr[0] "%(number)d개월 전"

#: apps/sumo/helpers.py:313
msgid "%(number)d week ago"
msgid_plural "%(number)d weeks ago"
msgstr[0] "%(number)d주 전"

#: apps/sumo/helpers.py:315
msgid "%(number)d day ago"
msgid_plural "%(number)d days ago"
msgstr[0] "%(number)d일 전"

#: apps/sumo/helpers.py:317
msgid "%(number)d hour ago"
msgid_plural "%(number)d hours ago"
msgstr[0] "%(number)d시간 전"

#: apps/sumo/helpers.py:319
msgid "%(number)d minute ago"
msgid_plural "%(number)d minutes ago"
msgstr[0] "%(number)d분 전"

#: apps/sumo/helpers.py:321
msgid "%(number)d second ago"
msgid_plural "%(number)d seconds ago"
msgstr[0] "%(number)d초 전"

#: apps/sumo/parser.py:244
#, fuzzy
msgid "Page does not exist."
msgstr "모델이 존재하지 않습니다."

#: apps/sumo/parser.py:255
msgid "The image \"%s\" does not exist."
msgstr "\"%s\" 이미지가 없습니다."

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:5
msgid "Oops, your request was unsuccessful"
msgstr "요청이 완료되지 못했습니다!"

#: apps/sumo/templates/handlers/400.html:8
msgid "We couldn't perform your request. Perhaps because the action is no longer applicable or you tried to perform an invalid action."
msgstr "요청을 처리할 수 없습니다. 아마 동작을 더 이상 수행할 수 없거나 유효하지 않는 동작입니다."

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:4
msgid "Access denied"
msgstr "접근 거부됨"

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:12
msgid "You must have cookies enabled to login or register."
msgstr "로그인이나 등록하려면 쿠키를 사용해야 합니다."

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:15
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "이 기능을 사용할 권한이 없습니다."

#: apps/sumo/templates/handlers/403.html:19 apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:3
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지 없음"

#: apps/sumo/templates/handlers/404.html:11
msgid "Sorry, we couldn't find the page you were looking for. Please, try searching our site using the form below."
msgstr "죄송합니다. 찾으시는 페이지가 없습니다. 아래 형식으로 다시 검색해 보십시오."

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:3
msgid "An Error Occurred"
msgstr "오류 발생"

#: apps/sumo/templates/handlers/500.html:9
msgid "Oh, no! It looks like an unexpected error occurred. We've already notified the site administrators. Please try again now, or in a few minutes."
msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 사이트 관리자에게 알렸습니다. 잠시 후 다시 한번 시도해 보십시오."

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:3
msgid "Redirecting"
msgstr "재 전송"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:8
msgid "The URL has changed!"
msgstr "URL이 변경되었습니다!"

#: apps/sumo/templates/sumo/deprecated.html:11
msgid "It looks like you've bookmarked an old URL. The new URL for this page is below. You should update your bookmarks. We will forward you to the new URL in 10 seconds."
msgstr "이 페이지에 대한 새로운 URL은 다음과 같습니다. 10초 안에 새로운 URL로 이동합니다."

#: apps/sumo/templates/sumo/locales.html:3 apps/sumo/templates/sumo/mobile/locales.html:3 templates/mobile/base.html:88
msgid "Switch language"
msgstr "언어 바꾸기"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:3 apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:7
msgid "Maintenance in progress"
msgstr "유지 보수 작업 진행 중"

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:9
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please use your browser's Back button and try again a little later."
msgstr "현재 기능이 잠시 웹 사이트 유지 보수 동안 중단됩니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오."

#: apps/sumo/templates/sumo/read-only.html:14
msgid "Some features on this page are temporarily disabled while we perform website maintenance. Please try again a little later."
msgstr "몇 가지 기능이 잠시 웹 사이트 유지 보수 동안 중단됩니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오."

#: apps/topics/templates/topics/topic.html:14
msgid "Select a product"
msgstr "제품 선택"

#: apps/upload/forms.py:11
msgid "Please upload an image with one of the following extensions: jpg, jpeg, png, gif."
msgstr "현재 그림 파일은 업로드할 수 없습니다. 다음 확장자를 가진 경우 가능합니다: jpg, jpeg, png, gif."

#: apps/upload/utils.py:23
msgid "\"%s\" is too large (%sKB), the limit is %sKB"
msgstr "\"%s\"는 너무 큽니다(%sKB). 제한 크기: %sKB"

#: apps/upload/views.py:26
msgid "Model does not exist."
msgstr "모델이 존재하지 않습니다."

#: apps/upload/views.py:34
msgid "Object does not exist."
msgstr "객체가 존재하지 않습니다."

#: apps/upload/views.py:48
msgid "Invalid or no image received."
msgstr "그림이 등록되지 못했습니다."

#: apps/upload/views.py:60
msgid "You are not logged in."
msgstr "로그인 중이 아닙니다."

#: apps/upload/views.py:67
msgid "The requested image could not be found."
msgstr "요청된 이미지를 찾을 수 없습니다."

#: apps/upload/views.py:73
msgid "You do not have permission to do that."
msgstr "이 기능을 사용할 권한이 없습니다."

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:36
msgid "Uploaded images:"
msgstr "업로드한 그림"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:46
msgid "Delete selected images"
msgstr "선택한 그림 지우기"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:50
msgid "Add images:"
msgstr "그림 추가:"

#: apps/upload/templates/upload/attachments.html:53
msgid "Browse for an image to upload."
msgstr "업로드할 이미지 검색"

#: apps/users/__init__.py:4
msgid "We are having trouble reaching your email address. Please try a different address or contact an administrator."
msgstr "이메일 주소에 문제가 있습니다. 다른 주소를 사용하거나 관리자에게 문의하십시오."

#: apps/users/forms.py:23
msgid "Username may contain only letters, numbers and ./+/-/_ characters."
msgstr "사용자명은 문자 및 숫자 그리고 ./+/-/_만 사용 가능합니다."

#: apps/users/forms.py:25
msgid "Username is required."
msgstr "사용자명을 입력하세요"

#: apps/users/forms.py:26
msgid "Username is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "사용자명이 너무 짧습니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:28
msgid "Username is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "사용자명이 너무 깁니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이하이어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:30
msgid "Email address is required."
msgstr "이메일을 입력하세요."

#: apps/users/forms.py:31
msgid "Email address is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "이메일이 너무 짧습니다. (%(show_value)s자) 적어도  %(limit_value)s자 이상은 되어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:33
msgid "Email address is too long (%(show_value)s characters). It must be %(limit_value)s characters or less."
msgstr "이메일이 너무 깁니다. (%(show_value)s자) 적어도  %(limit_value)s자 이하은 되어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:35
msgid "Password is required."
msgstr "암호는 필수 항목입니다."

#: apps/users/forms.py:36
msgid "Please enter your password twice."
msgstr "암호를 두번 입력하세요."

#: apps/users/forms.py:38
msgid "Password must be 8 or more characters."
msgstr "암호는 8자 이상이어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:48
msgid "Watch forum threads I start"
msgstr "내가 시작한 글 보기"

#: apps/users/forms.py:51
msgid "Watch forum threads I comment in"
msgstr "내가 답글 쓴 글 보기"

#: apps/users/forms.py:54
msgid "Watch KB discussion threads I start"
msgstr "내가 시작한 문서 토론 보기"

#: apps/users/forms.py:57
msgid "Watch KB discussion threads I comment in"
msgstr "내가 답글 적은 문서 토론 보기"

#: apps/users/forms.py:60
msgid "Watch Question threads I comment in"
msgstr "내가 답글 적은 질문 토론 보기"

#: apps/users/forms.py:63
msgid "Send emails for private messages"
msgstr "개인 메시지 이메일 보내기"

#: apps/users/forms.py:84 apps/users/templates/users/includes/macros.html:12
msgid "Username:"
msgstr "사용자명:"

#: apps/users/forms.py:86
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and ./+/-/_ only."
msgstr "필수. 30자 이내 문자, 숫자, ./+/-/_만 사용 가능"

#: apps/users/forms.py:93 apps/users/forms.py:232 apps/users/forms.py:238 apps/users/forms.py:286
msgid "Email address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: apps/users/forms.py:98 apps/users/templates/users/edit_profile.html:31 apps/users/templates/users/includes/macros.html:16
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: apps/users/forms.py:104
msgid "Repeat password:"
msgstr "암호 반복"

#: apps/users/forms.py:107
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "암호가 같아야 합니다."

#: apps/users/forms.py:123
msgid "Passwords must match."
msgstr "암호가 서로 다릅니다"

#: apps/users/forms.py:133 apps/users/forms.py:249
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "입력한 이메일 주소는 이미 존재합니다."

#: apps/users/forms.py:148 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:30 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:14
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: apps/users/forms.py:164
msgid "Please enter a correct username and password. Note that both fields are case-sensitive."
msgstr "정확한 사용자명 및 암호를 입력하세요. 대소문자 구별을 해아 합니다."

#: apps/users/forms.py:167
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 사용중이 아닙니다."

#: apps/users/forms.py:172
msgid "Your Web browser doesn't appear to have cookies enabled. Cookies are required for logging in."
msgstr "웹 브라우저에서 쿠키를 사용할 수 없습니다. 로그인을 위해 쿠키를 활성화 시키십시오."

#: apps/users/forms.py:194
msgid "Please enter a twitter.com URL."
msgstr "twitter.com URL을 입력하십시오."

#: apps/users/forms.py:200
msgid "Please enter a facebook.com URL."
msgstr "facebook.com URL을 입력하십시오."

#: apps/users/forms.py:247
msgid "This is your current email."
msgstr "현재 이메일입니다."

#: apps/users/forms.py:256 apps/users/forms.py:270
msgid "New password:"
msgstr "새 암호:"

#: apps/users/forms.py:297
msgid "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure you've registered?"
msgstr "이메일 주소가 계정과 맞지 않습니다. 회원 가입을 하셨나요?"

#: apps/users/forms.py:317
msgid "Your username on %s"
msgstr "사용자명 (%s)"

#: apps/users/forms.py:327
msgid "The password entered is known to be commonly used and is not allowed."
msgstr "비밀번호가 너무 일반적입니다. 다른 비밀번호를 입력하세요."

#: apps/users/forms.py:332
msgid "At least one number and one English letter are required in the password."
msgstr "적어도 하나의 숫자와 영문자가 암호에 포함되어야 합니다."

#: apps/users/forms.py:339
msgid "The user name you entered is inappropriate. Please pick another and consider that our helpers are other Firefox users just like you."
msgstr "입력한 사용자명이 유효하지 않습니다. 다른 사용자명을 선택해 보시기 바랍니다."

#: apps/users/hashers.py:30 apps/users/hashers.py:51
msgid "algorithm"
msgstr ""

#: apps/users/hashers.py:31 apps/users/hashers.py:52
msgid "salt"
msgstr ""

#: apps/users/hashers.py:32 apps/users/hashers.py:53
msgid "hash"
msgstr ""

#: apps/users/helpers.py:65
msgid "Private message"
msgstr "개인 메시지"

#: apps/users/models.py:38 apps/users/models.py:84
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: apps/users/models.py:40
msgid "Display name"
msgstr "이름 표시"

#: apps/users/models.py:42
msgid "Make my email public"
msgstr "이메일 공개"

#: apps/users/models.py:47
msgid "Biography"
msgstr "소개"

#: apps/users/models.py:50 apps/users/templates/users/profile.html:94 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:38 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:71
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: apps/users/models.py:53
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 주소"

#: apps/users/models.py:56
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 주소"

#: apps/users/models.py:58
msgid "IRC nickname"
msgstr "IRC 닉네임"

#: apps/users/models.py:60 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:50
msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

#: apps/users/models.py:62 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:53
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: apps/users/models.py:65 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:56
msgid "City"
msgstr "도시"

#: apps/users/models.py:68
msgid "Livechat ID"
msgstr "실시간 채팅 ID"

#: apps/users/models.py:70
msgid "Preferred language for email"
msgstr "이메일 선호 언어"

#: apps/users/models.py:89
msgid "Value"
msgstr "값"

#: apps/users/models.py:321 apps/users/models.py:358
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: apps/users/models.py:322 apps/users/models.py:359
msgid "activation key"
msgstr "활성화키"

#: apps/users/models.py:328
msgid "registration profile"
msgstr "등록 프로필"

#: apps/users/models.py:329
msgid "registration profiles"
msgstr "등록 프로필"

#: apps/users/views.py:160
msgid "Your account is already activated, log in below."
msgstr "계정이 활성화 되었습니다. 로그인하세요."

#: apps/users/views.py:201 apps/users/views.py:216
msgid "Account already activated"
msgstr "계정이 이미 활성화됨"

#: apps/users/views.py:318
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "설정을 저장하였습니다."

#: apps/users/views.py:574
msgid "We've sent an email with the username to any account using {email}."
msgstr "{email} 이메일 계정으로 사용자명을 보냈습니다. "

#: apps/users/templates/users/activate.html:6 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:5
msgid "Done!"
msgstr "완료!"

#: apps/users/templates/users/activate.html:8
msgid "Account successfully verified!"
msgstr "계정이 확인되었습니다!"

#: apps/users/templates/users/activate.html:11
msgid "Something is wrong"
msgstr "문제 있음"

#: apps/users/templates/users/activate.html:21 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:12
msgid "Your account is successfully verified, and your question is now posted on the Mozilla community support forum."
msgstr "계정 확인을 완료하였습니다. 질문은 Mozilla 커뮤니티 도움말 포럼에 게시됩니다."

#: apps/users/templates/users/activate.html:25
msgid "See your question here:"
msgid_plural "See your questions here:"
msgstr[0] "질문 보기:"

#: apps/users/templates/users/activate.html:34
msgid "Sit back and relax. Our forum contributors will get back to you with an answer."
msgstr "잠시 기다려주세요. 자원 봉사자들이 여러분의 질문에 답을 드릴 것입니다."

#: apps/users/templates/users/activate.html:38 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:17
msgid "While you wait"
msgstr "기다리는 동안"

#: apps/users/templates/users/activate.html:39 apps/users/templates/users/mobile/activate.html:18
msgid "Log in, so you can respond to your question when it is answered:"
msgstr "로그인 하시고 답변이 올 때 다시 질문할 수 있습니다:"

#: apps/users/templates/users/activate.html:44
msgid "You've confirmed your email address and activated your account! You can now log in, and go edit your profile."
msgstr "이메일 주소를 확인하였고 계정이 활성화 되었습니다! 이제 로그인 후 프로필 편집을 하시기 바랍니다."

#: apps/users/templates/users/activate.html:51
msgid "We could not activate your account. Please make sure that you have clicked the correct link in your email or typed in the correct address."
msgstr "계정 확인을 할 수 없습니다. 정확한 이메일 주소에서 링크를 클릭해 주시기 바랍니다."

#: apps/users/templates/users/auth.html:7
#, fuzzy
msgid "Log In / Register"
msgstr "회원 가입"

#: apps/users/templates/users/auth.html:12
#, fuzzy
msgid "Would you like to ask a question in the community support forum?"
msgstr "원하는 것을 찾지 못하셨습니까? <a href='{0}'>질문과 답변</a>을 활용해 보세요."

#: apps/users/templates/users/auth.html:16
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: apps/users/templates/users/auth.html:22
#, fuzzy
msgid "Register to be a Contributor"
msgstr "공헌자 제거"

#: apps/users/templates/users/auth.html:23
#, fuzzy
msgid "You don't need to register to <a href=\"{url}\">ask a question</a>."
msgstr "Firefox에 궁금한 점이 있으시면 <a href=\"%(aaq_url)s\">질문</a>하십시오."

#: apps/users/templates/users/change_email.html:4
msgid "Change email address"
msgstr "이메일 주소 변경"

#: apps/users/templates/users/change_email.html:17 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:14 apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:14
msgid "You will need to confirm the newly set email address to complete the change."
msgstr "변경을 완료하려면 새로 이메일 주소를 확인해야 합니다."

#: apps/users/templates/users/change_email.html:27
msgid "Change my email"
msgstr "이메일 변경"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:4
msgid "Unable to change email for user {username}"
msgstr "사용자 {username} 메일 주소 변경 할 수 없음"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:6
msgid "Email changed for user {username}"
msgstr "사용자 {username} 메일 변경됨"

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:18
msgid "The email you entered ({new_email}) already exists in the system. The current email for your account is still {old_email}."
msgstr "입력한 메일({new_email})은 시스템에 존재합니다. 메일 주소는 여전히 {old_email} 입니다."

#: apps/users/templates/users/change_email_complete.html:21
msgid "Your email has been changed from {old_email} to {new_email}."
msgstr "{old_email} 에서 {new_email}로 메일 주소가 변경되었습니다."

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:4
msgid "Confirmation email sent"
msgstr "확인 메일 발송"

#: apps/users/templates/users/change_email_done.html:14 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:14
msgid "We've sent a confirmation to %(new_email)s. Please follow the link in the confirmation to change your account's email."
msgstr "확인 메일이 %(new_email)s로 발송되었습니다. 메일함에서 확인 후 승인 링크를 클릭하세요."

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:8
msgid "Are you sure you want to delete your avatar?"
msgstr "아바타를 삭제하시겠습니까?"

#: apps/users/templates/users/confirm_avatar_delete.html:16
msgid "You are about to permanently delete your avatar. <strong>This cannot be undone!</strong> You can always <a href=\"%(upload_url)s\">upload another avatar</a> to replace your current one."
msgstr "아바타를 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:3
#, fuzzy
msgid "{user} | Documents"
msgstr "{user} | 프로필"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:7
#, fuzzy
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: apps/users/templates/users/documents_contributed.html:21
msgid "Documents edited or translated"
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/edit_avatar.html:3
msgid "Change Avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:3 templates/includes/common_macros.html:34
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:17
msgid "Avatar:"
msgstr "아바타:"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:21
msgctxt "avatar"
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:25
msgctxt "avatar"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: apps/users/templates/users/edit_profile.html:42 apps/users/templates/users/edit_settings.html:15 apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:27
msgid "Update"
msgstr "갱신"

#: apps/users/templates/users/edit_settings.html:2
msgid "Edit Settings"
msgstr "설정 편집"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:4
msgid "Retrieve Username"
msgstr "사용자명 찾기"

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:14 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:13
msgid "Forgotten your username? Enter your email address below, and we'll send it to you."
msgstr "사용자명을 분실하셨습니까? 아래에 여러분의 이메일 주소를 입력하시면 알려드립니다."

#: apps/users/templates/users/forgot_username.html:24 apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:21
msgid "Send username"
msgstr "사용자명 보내기"

#: apps/users/templates/users/profile.html:5
msgid "{user} | Profile"
msgstr "{user} | 프로필"

#: apps/users/templates/users/profile.html:19
msgid "Edit user profile"
msgstr "사용자 프로필 수정"

#: apps/users/templates/users/profile.html:32 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:23
msgid "{city}, {country}"
msgstr "{country} {city}"

#: apps/users/templates/users/profile.html:42 templates/includes/common_macros.html:37 templates/mobile/base.html:77
msgid "Sign Out"
msgstr "로그 아웃"

#: apps/users/templates/users/profile.html:54 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:37
msgid "{0} question"
msgid_plural "{0} questions"
msgstr[0] "질문 {0}개"

#: apps/users/templates/users/profile.html:61 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:42
msgid "{0} answer"
msgid_plural "{0} answers"
msgstr[0] "답변 {0}개"

#: apps/users/templates/users/profile.html:67 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:47
msgid "{0} solution"
msgid_plural "{0} solutions"
msgstr[0] "해결법 {0}개"

#: apps/users/templates/users/profile.html:73 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:52
#, fuzzy
msgid "{0} documents"
msgid_plural "{0} documents"
msgstr[0] "문서"

#: apps/users/templates/users/profile.html:100 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:41 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:75 templates/base.html:196
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/users/templates/users/profile.html:106 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:44 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:79 templates/base.html:197
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: apps/users/templates/users/profile.html:112 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:47 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:83
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: apps/users/templates/users/profile.html:121
msgid "About {user}"
msgstr "{user} 정보"

#: apps/users/templates/users/profile.html:127
msgid "{user}'s Groups"
msgstr "{user} 그룹"

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:4 apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:31
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: apps/users/templates/users/pw_change.html:21
msgid "Change my password"
msgstr "암호 변경"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:3
msgid "Password change successful!"
msgstr "암호 변경을 완료하였습니다!"

#: apps/users/templates/users/pw_change_complete.html:12
msgid "You have successfully changed your password. <a href=\"%(profile_url)s\">Go back to edit profile page.</a>"
msgstr "암호 변경을 완료하였습니다. <a href=\"%(profile_url)s\">프로필 보기</a>"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:4
msgid "Password successfully reset."
msgstr "암호가 재설정 되었습니다."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_complete.html:10
msgid "You can now log in."
msgstr "로그인 할 수 있습니다."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:4 apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:4
msgid "Password Reset"
msgstr "암호 재설정"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:17 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:11
msgid "New password"
msgstr "새 암호"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:21 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:14
msgid "Confirm password"
msgstr "암호 확인"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:31
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "암호를 재설정하지 못했습니다."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_confirm.html:32 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:20
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used. Please request a new password reset."
msgstr "암호 재설정 링크가 유효하지 않습니다. 이미 링크를 사용한 것으로 보이니 암호 재설정을 다시 신청하세요."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:11
msgid "<strong>Warning:</strong> Accounts created before December 2010 may have issues logging in. Please reset your password below."
msgstr "<strong>경고:</strong> 2010년 12월 전에 만들어진 계정들은 문제가 있습니다. 다시 암호를 재설정 하세요."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:20 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:12
msgid "Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll send you instructions for setting a new one."
msgstr "암호를 분실하셨습니까? 아래에 여러분의 이메일 주소를 입력하시면 암호 재설정 방법을 알려 드리겠습니다."

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:27
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_form.html:33 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:23
msgid "Send password reset link"
msgstr "암호 재설정 링크 보내기"

#: apps/users/templates/users/pw_reset_sent.html:11 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_sent.html:5
msgid "We've sent an email to any account using this address. Please follow the link in the email to reset your password."
msgstr "현재 메일을 사용하는 모든 계정에게 메일을 보냈습니다. 메일에 암호와 관련된 링크를 참조하세요."

#: apps/users/templates/users/register_done.html:4 apps/users/templates/users/register_done.html:9 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:13
msgid "Thank you for registering!"
msgstr "등록해 주셔서 감사합니다!"

#. This string appears on the 'thank you for registering' page.
#: apps/users/templates/users/register_done.html:11 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:14
msgid "Thank you for being awesome!"
msgstr "등록해주셔서 감사합니다!"

#: apps/users/templates/users/register_done.html:12 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:15
msgid "Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent you an email with a confirmation link in it. Just click the link and you'll be ready to go!"
msgstr "로그인 하기 전에 이메일 주소를 확인해야 합니다. 이메일로 확인 링크를 보내 드리니 메일 내용을 보시고 그냥 링크를 클릭하시면 됩니다."

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:4 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:5
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "확인 이메일 재전송"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:14 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:13
msgid "To activate your account you must first confirm your email address. Enter your email and submit the form below, and we will resend the confirmation email."
msgstr "계정을 활성화 하려면 이메일 주소 확인을 해야 합니다. 아래에 메일 주소를 입력하시고, 메일함에서 링크를 클릭해 주십시오."

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation.html:24 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation.html:22
msgid "Resend account confirmation email"
msgstr "계정 확인 이메일 재전송"

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:4
msgid "Confirmation email sent successfully."
msgstr "확인 메일 보내기를 완료하였습니다."

#: apps/users/templates/users/resend_confirmation_done.html:10 apps/users/templates/users/mobile/resend_confirmation_done.html:4
msgid ""
"Before you can log in, you need to confirm your email address. We've sent a new confirmation email to any account using <strong>%(email)s</strong>. To confirm the email address, just follow the "
"link in the email."
msgstr "로그인 하기 전에 이메일 주소를 확인해야 합니다. <strong>%(email)s</strong>로 확인 링크를 보내 드리니 메일 내용을 보시고 그냥 링크를 클릭하시면 됩니다."

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logging in..."
msgstr "로그인 중..."

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:23
msgid "Logged in!"
msgstr "로그인 중!"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:28 apps/users/templates/users/includes/macros.html:32 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:23
msgid "My password isn't working."
msgstr "암호 재설정 링크 보내기"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:30
msgid "Login Problems?"
msgstr "로그인 문제?"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:33 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:24
msgid "I forgot my username."
msgstr "사용자명 분실"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:34
msgid "I don't have an account."
msgstr "계정이 없습니다."

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:35 apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:25
msgid "I didn't get a confirmation email."
msgstr "확인 이메일 재전송"

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:53
msgid "Password should be at least 8 characters long and contain at least 1 number."
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:55
msgid "Your username will be shown next to your question in our public support forums."
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/includes/macros.html:62 templates/mobile/base.html:80
msgid "Register"
msgstr "회원 가입"

#: apps/users/templates/users/mobile/activate.html:6
#, fuzzy
msgid "Successfully activated"
msgstr "계정이 이미 활성화됨"

#: apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:3 apps/users/templates/users/mobile/change_email.html:27 apps/users/templates/users/mobile/change_email_done.html:3
#, fuzzy
msgid "Change email"
msgstr "이메일 변경"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:3
#, fuzzy
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:12
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "완료!"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:27
#, fuzzy
msgid "Change Email"
msgstr "이메일 변경"

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:34 apps/users/templates/users/mobile/profile.html:59
msgid "Bio"
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/mobile/edit_profile.html:59
#, fuzzy
msgid "Email in"
msgstr "이메일"

#: apps/users/templates/users/mobile/forgot_username.html:5
#, fuzzy
msgid "Retrieve username"
msgstr "사용자명 찾기"

#: apps/users/templates/users/mobile/profile.html:34
#, fuzzy
msgid "Contributions"
msgstr "공헌자"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:3 apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_confirm.html:17
#, fuzzy
msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:22
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "암호"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:25
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change.html:28
#, fuzzy
msgid "New Password Again"
msgstr "새 암호"

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_change_complete.html:5
msgid "You have successfully changed your password."
msgstr ""

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_complete.html:4
#, fuzzy
msgid "Your password was successfully reset."
msgstr "암호가 재설정 되었습니다."

#: apps/users/templates/users/mobile/pw_reset_form.html:5
#, fuzzy
msgid "Password reset"
msgstr "암호 재설정"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:7 apps/users/templates/users/mobile/register_done.html:7
msgid "Register or sign in"
msgstr "회원가입 또는 로그인"

#: apps/users/templates/users/mobile/register.html:13
msgid "Create a support account."
msgstr "support 계정이 만들어졌습니다."

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signing in..."
msgstr "로그인 중..."

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:19
msgid "Signed in!"
msgstr "로그인 됨"

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:20
msgid "Don't have an account? Register"
msgstr "계정이 없으십니까? 지금 등록하십시오. "

#: apps/users/templates/users/mobile/includes/macros.html:42
msgid "Create a new support account"
msgstr "새로운 support 계정 만들기"

#: apps/wiki/config.py:29 apps/wiki/config.py:30 apps/wiki/config.py:69
#, fuzzy
msgid "Firefox 20"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:31 apps/wiki/config.py:32 apps/wiki/config.py:71
#, fuzzy
msgid "Firefox 19"
msgstr "Firefox 9"

#: apps/wiki/config.py:33 apps/wiki/config.py:34 apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 18"
msgstr "Firefox 8"

#: apps/wiki/config.py:35 apps/wiki/config.py:36 apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 17"
msgstr "Firefox 17"

#: apps/wiki/config.py:37 apps/wiki/config.py:38 apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 16"
msgstr "Firefox 16"

#: apps/wiki/config.py:39 apps/wiki/config.py:40 apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 15"
msgstr "Firefox 15"

#: apps/wiki/config.py:41 apps/wiki/config.py:42 apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 14"
msgstr "Firefox 14"

#: apps/wiki/config.py:43 apps/wiki/config.py:44
msgid "Firefox 13"
msgstr "Firefox 13"

#: apps/wiki/config.py:45 apps/wiki/config.py:46 apps/wiki/config.py:84
msgid "Firefox 12"
msgstr "Firefox 12"

#: apps/wiki/config.py:47 apps/wiki/config.py:48 apps/wiki/config.py:86
msgid "Firefox 11"
msgstr "Firefox 11"

#: apps/wiki/config.py:49 apps/wiki/config.py:50
msgid "Firefox ESR"
msgstr "Firefox ESR"

#: apps/wiki/config.py:51 apps/wiki/config.py:52 apps/wiki/config.py:90
msgid "Firefox 9"
msgstr "Firefox 9"

#: apps/wiki/config.py:53 apps/wiki/config.py:54 apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 8"
msgstr "Firefox 8"

#: apps/wiki/config.py:55 apps/wiki/config.py:56 apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 7"
msgstr "Firefox 7"

#: apps/wiki/config.py:57 apps/wiki/config.py:58 apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 6"
msgstr "Firefox 6"

#: apps/wiki/config.py:59 apps/wiki/config.py:60 apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 5"
msgstr "Firefox 5"

#: apps/wiki/config.py:61 apps/wiki/config.py:62 apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 4"
msgstr "Firefox 4"

#: apps/wiki/config.py:63 apps/wiki/config.py:64
msgid "Firefox 3.5-3.6"
msgstr "Firefox 3.5-3.6"

#: apps/wiki/config.py:66 apps/wiki/config.py:67
msgid "Firefox 3.0"
msgstr "Firefox 3.0"

#: apps/wiki/config.py:69
#, fuzzy
msgid "Firefox 20 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 모바일"

#: apps/wiki/config.py:71
#, fuzzy
msgid "Firefox 19 for Mobile"
msgstr "Firefox 9 모바일"

#: apps/wiki/config.py:73
#, fuzzy
msgid "Firefox 18 for Mobile"
msgstr "Firefox 8 모바일"

#: apps/wiki/config.py:75
msgid "Firefox 17 for Mobile"
msgstr "Firefox 17 모바일"

#: apps/wiki/config.py:77
msgid "Firefox 16 for Mobile"
msgstr "Firefox 16 모바일"

#: apps/wiki/config.py:79
msgid "Firefox 15 for Mobile"
msgstr "Firefox 15 모바일"

#: apps/wiki/config.py:81
msgid "Firefox 14 for Mobile"
msgstr "Firefox 14 모바일"

#: apps/wiki/config.py:84
msgid "Firefox 12 for Mobile"
msgstr "Firefox 12 모바일"

#: apps/wiki/config.py:86
msgid "Firefox 11 for Mobile"
msgstr "Firefox 11 모바일"

#: apps/wiki/config.py:88
msgid "Firefox 10"
msgstr "Firefox 10"

#: apps/wiki/config.py:88
msgid "Firefox 10 for Mobile"
msgstr "Firefox 10 모바일"

#: apps/wiki/config.py:90
msgid "Firefox 9 for Mobile"
msgstr "Firefox 9 모바일"

#: apps/wiki/config.py:92
msgid "Firefox 8 for Mobile"
msgstr "Firefox 8 모바일"

#: apps/wiki/config.py:94
msgid "Firefox 7 for Mobile"
msgstr "Firefox 7 모바일"

#: apps/wiki/config.py:96
msgid "Firefox 6 for Mobile"
msgstr "Firefox 6 모바일"

#: apps/wiki/config.py:98
msgid "Firefox 5 for Mobile"
msgstr "Firefox 5 모바일"

#: apps/wiki/config.py:100
msgid "Firefox 4 for Mobile"
msgstr "Firefox 4 모바일"

#: apps/wiki/config.py:103 apps/wiki/showfor.py:96 apps/wiki/showfor.py:99
msgid "Desktop:"
msgstr "PC:"

#: apps/wiki/config.py:104 apps/wiki/showfor.py:86 apps/wiki/showfor.py:89
msgid "Mobile:"
msgstr "모바일:"

#: apps/wiki/config.py:115
msgid "Windows"
msgstr "윈도우"

#: apps/wiki/config.py:116
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#: apps/wiki/config.py:117
msgid "Windows 7/Vista"
msgstr "Windows 7/Vista"

#: apps/wiki/config.py:118
msgid "Windows 8"
msgstr "Windows 8"

#: apps/wiki/config.py:119
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"

#: apps/wiki/config.py:120
msgid "Linux"
msgstr "리눅스"

#: apps/wiki/config.py:123
msgid "Maemo"
msgstr "Maemo"

#: apps/wiki/config.py:125
msgid "Desktop OS:"
msgstr "운영 체제:"

#: apps/wiki/config.py:126
msgid "Mobile OS:"
msgstr "모바일 운영체제:"

#: apps/wiki/config.py:141
msgid "Minor details that don't affect the instructions"
msgstr "내용에 영향을 주지 않는 작은 변경사항"

#: apps/wiki/config.py:143
msgid "Content changes that don't require immediate translation"
msgstr "즉시 번역이 필요하지 않는 내용 변경"

#: apps/wiki/config.py:145
msgid "Major content changes that will make older translations inaccurate"
msgstr "번역 내용을 바꾸어야할 주요 내용 변경"

#: apps/wiki/config.py:151
msgid "These minor changes are not important for localizers and they will not be notified."
msgstr "이러한 작은 수정사항들은 중요하지 않기에 번역자들에게 알리지 않을 것입니다."

#: apps/wiki/config.py:154
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked as \"needing updates\" on dashboards. Most changes&mdash;updating an image, fixing {for} markup, adding or removing non-critical "
"sections&mdash;should use this."
msgstr "이는 번역자에게 \"업데이트 필요\"라고 표시되며 이들 변경 사항은 마크업 및 주요 문서 영역을 추가하고 업데이트 해야 합니다."

#: apps/wiki/config.py:159
msgid ""
"This will notify localizers and translations will be marked \"out of date\" on dashboards. Translations will show a warning to users that they are out of date and that the English version is the "
"most accurate. Use this when the old instructions are completely unusable."
msgstr "이는 번역자에게 \"오래된 문서\"로 표시되며, 사용자들에게 번역이 매우 오래되어 영문 문서를 참고하도록 권장합니다."

#: apps/wiki/config.py:174
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: apps/wiki/config.py:175
msgid "How to"
msgstr "길잡이"

#: apps/wiki/config.py:176
msgid "How to contribute"
msgstr "참여 방법"

#: apps/wiki/config.py:177
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: apps/wiki/config.py:178 templates/mobile/base.html:60
msgid "Navigation"
msgstr "찾기"

#: apps/wiki/config.py:184
msgid "%(old)s Redirect %(number)i"
msgstr "%(old)s 바꿈 %(number)i"

#: apps/wiki/config.py:185
msgid "%(old)s-redirect-%(number)i"
msgstr "%(old)s-redirect-%(number)i"

#: apps/wiki/events.py:117
msgid "{title} was edited by {creator}"
msgstr "%(title) 문서 - %(creator) 편집 완료"

#: apps/wiki/events.py:158
msgid "{title} is ready for review ({creator})"
msgstr "{title}를 {creator} 검토 준비"

#: apps/wiki/events.py:181 apps/wiki/events.py:246
msgid "{title} has a revision ready for localization"
msgstr "{title} 문서 번역을 위한 변경사항 있음"

#: apps/wiki/events.py:247
msgid "{title} ({locale}) has a new approved revision ({reviewer})"
msgstr "{title} ({locale}) 변경 승인 완료 ({reviewer})"

#: apps/wiki/forms.py:23
msgid "Please keep the length of the title to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "제목의 길이를 %(limit_value)s자 이하로 하시기 바랍니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/wiki/forms.py:26
msgid "Please provide a slug."
msgstr "URL 줄임 제목을 입력하십시오."

#: apps/wiki/forms.py:27
msgid "The slug provided is not valid."
msgstr "URL 줄임제목이 유효하지 않습니다."

#: apps/wiki/forms.py:28
msgid "The slug is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "URL 줄임 제목이 (%(show_value)s자로 너무 짧습니다. 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/wiki/forms.py:30
msgid "Please keep the length of the slug to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "URL 줄임 제목은 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/wiki/forms.py:33
msgid "Please provide a summary."
msgstr "요약 내용을 입력하십시오."

#: apps/wiki/forms.py:34
msgid "The summary is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "요약 내용이 너무 짧습니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/wiki/forms.py:36
msgid "Please keep the length of the summary to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "요약 길이는 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/wiki/forms.py:40
msgid "The content is too short (%(show_value)s characters). It must be at least %(limit_value)s characters."
msgstr "내용이 너무 짧습니다 (%(show_value)s자). 적어도 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다."

#: apps/wiki/forms.py:42
msgid "Please keep the length of the content to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "내용 길이는 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/wiki/forms.py:45
msgid "Please keep the length of the comment to %(limit_value)s characters or less. It is currently %(show_value)s characters."
msgstr "답글 길이는 %(limit_value)s자 이상이어야 합니다. 현재 %(show_value)s자 입니다."

#: apps/wiki/forms.py:48
msgid "Please select at least one product."
msgstr "다른 제품을 입력하세요."

#: apps/wiki/forms.py:49
msgid "Please select at least one topic."
msgstr "적어도 한 주제를 선택하세요."

#: apps/wiki/forms.py:82
msgid "Title of article"
msgstr "문서 제목"

#: apps/wiki/forms.py:93 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:63
msgid "Slug:"
msgstr "URL 줄임 제목:"

#: apps/wiki/forms.py:94
msgid "Article URL"
msgstr "문서 URL"

#: apps/wiki/forms.py:100
msgid "Relevant to:"
msgstr "관련 문서:"

#: apps/wiki/forms.py:106
msgid "Allow translations:"
msgstr "번역 가능:"

#: apps/wiki/forms.py:110
msgid "Obsolete:"
msgstr "쓸모없음:"

#: apps/wiki/forms.py:114
msgid "Allow discussion on this article?"
msgstr "이 문서의 토론을 허용 할까요?"

#: apps/wiki/forms.py:124
msgid "Type of article"
msgstr "문서 분류"

#: apps/wiki/forms.py:127
msgid "Topics:"
msgstr "주제"

#: apps/wiki/forms.py:134
msgid "Needs change:"
msgstr "변경 필요 사항:"

#: apps/wiki/forms.py:139 apps/wiki/forms.py:223 apps/wiki/forms.py:279 apps/wiki/forms.py:300 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:33
msgid "Comment:"
msgstr "댓글:"

#: apps/wiki/forms.py:196 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:41 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:53 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:119
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:147
msgid "Keywords:"
msgstr "키워드:"

#: apps/wiki/forms.py:197
msgid "Affects search results"
msgstr "검색 결과"

#: apps/wiki/forms.py:201 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:129
msgid "Search result summary:"
msgstr "검색 결과 요약"

#: apps/wiki/forms.py:202
msgid "Only displayed on search results page"
msgstr "검색 결과 페이지에만 표시"

#: apps/wiki/forms.py:284
msgid "Significance:"
msgstr "중요도:"

#: apps/wiki/forms.py:295
msgid "Needs change"
msgstr "변경 필요"

#: apps/wiki/locale_views.py:67
#, fuzzy
msgid "{users} added successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/wiki/locale_views.py:72
#, fuzzy
msgid "There were errors adding users, see below."
msgstr "그룹에 멤버를 추가하는데 오류가 있었습니다. 아래를 참고 하세요."

#: apps/wiki/locale_views.py:89
#, fuzzy
msgid "{user} removed from successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 제거 성공!"

#: apps/wiki/models.py:94
msgid "If checked, this wiki page will be hidden from basic searches and dashboards. When viewed, the page will warn that it is no longer maintained."
msgstr "체크 하시면 이 위키 페이지는 기본검색 및 현황판에서 숨겨집니다. 이때 경고가 표시됩니다. "

#: apps/wiki/models.py:101
msgid "If checked, this document allows discussion in an associated forum. Uncheck to hide/disable the forum."
msgstr "체크하시면 이 문서에 대해 관련 포럼에서 토론할 수 있습니다. 체크 해제 하면 포럼은 더이상 보이지 않습니다."

#: apps/wiki/models.py:115
msgid "If checked, this document needs updates."
msgstr "선택되었다면, 문서 업데이트가 필요합니다."

#: apps/wiki/models.py:203
msgid "Please choose a category."
msgstr "분류를 선택하십시오."

#: apps/wiki/models.py:760
msgid "A revision must be based on the English article. Revision ID %(id)s does not fit this criterion."
msgstr "변경 사항은 영문 문서에 기반해야 합니다. 변경 사항 ID %(id)s는 현재 조건에 맞지 않습니다."

#. L10n: This error is displayed if a template is included into itself.
#: apps/wiki/parser.py:326
msgid "[Recursive inclusion of \"%s\"]"
msgstr "[\"%s\" 포함]"

#: apps/wiki/parser.py:380
msgid "The document \"%s\" does not exist."
msgstr "\"%s\" 문서는 없습니다."

#: apps/wiki/parser.py:408
msgid "The template \"%s\" does not exist or has no approved revision."
msgstr "\"%s\" 템플릿은 없거나 승인된 변경 사항이 없습니다."

#: apps/wiki/parser.py:440
msgid "The video \"%s\" does not exist."
msgstr "\"%s\" 동영상이 없습니다."

#: apps/wiki/tasks.py:38
msgid "Your revision has been approved: {title}"
msgstr "변경 사항을 승인하였습니다: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:40
msgid "Your revision has been reviewed: {title}"
msgstr "변경 사항을 승인하였습니다: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:60
msgid "A revision you contributed to has been approved: {title}"
msgstr "변경 사항을 승인하였습니다: {title}"

#: apps/wiki/tasks.py:63
msgid "A revision you contributed to has been reviewed: {title}"
msgstr "변경 사항이 승인되였습니다: {title}"

#: apps/wiki/topic_strings.py:6
msgctxt "KB Topic"
msgid "mobile"
msgstr "모바일"

#: apps/wiki/topic_strings.py:7
msgctxt "KB Topic"
msgid "desktop"
msgstr "데스크탑"

#: apps/wiki/topic_strings.py:8
msgctxt "KB Topic"
msgid "sync"
msgstr "동기화"

#: apps/wiki/topic_strings.py:9
msgctxt "KB Topic"
msgid "FxHome"
msgstr "첫화면"

#: apps/wiki/topic_strings.py:10
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 6.0.2"
msgstr "Firefox 6.0.2"

#: apps/wiki/topic_strings.py:11
msgctxt "KB Topic"
msgid "Firefox 5.0"
msgstr "Firefox 5.0"

#: apps/wiki/topic_strings.py:12
msgctxt "KB Topic"
msgid "general"
msgstr "일반"

#: apps/wiki/topic_strings.py:13
msgctxt "KB Topic"
msgid "download"
msgstr "다운로드"

#: apps/wiki/topic_strings.py:14
msgctxt "KB Topic"
msgid "browserID"
msgstr "BrowserID"

#: apps/wiki/views.py:576
msgid "You cannot translate this document."
msgstr "본 문서를 번역할 수 없습니다."

#: apps/wiki/views.py:837
msgid "Glad to hear it &mdash; thanks for the feedback!"
msgstr "감사합니다. &mdash; 계속 열심히 하겠습니다!"

#: apps/wiki/views.py:861
msgid "You already voted on this Article."
msgstr "이미 본 문서를 추천했습니다."

#: apps/wiki/views.py:889
msgid "Thanks for making us better!"
msgstr "등록해주셔서 감사합니다!"

#. L10n: 'R' is the first letter of "Revision".
#: apps/wiki/views.py:963
msgctxt "revision_heading"
msgid "R"
msgstr "R"

#: apps/wiki/views.py:964
msgid "Revision %s"
msgstr "변경사항 %s"

#: apps/wiki/views.py:978
msgid "Helpfulness Percentage"
msgstr "도움 문서 비율"

#: apps/wiki/views.py:1097
msgid "{users} added to the contributors successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 추가 성공!"

#: apps/wiki/views.py:1104
msgid "There were errors adding new contributors, see below."
msgstr "그룹에 멤버를 추가하는데 오류가 있었습니다. 아래를 참고 하세요."

#: apps/wiki/views.py:1120
msgid "{user} removed from the contributors successfully!"
msgstr "그룹에 {users} 사용자 제거 성공!"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:5
msgid "Compare Revisions | {document}"
msgstr "변경 사항 비교 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:7 apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:15
msgid "Compare Revisions"
msgstr "변경사항 비교"

#: apps/wiki/templates/wiki/compare_revisions.html:19 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:15 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:15
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:5
msgid "Back to History"
msgstr "뒤로 가기"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:5
msgid "Document Deleted | {document}"
msgstr "문서 삭제 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:7
msgid "Delete Document | {document}"
msgstr "문서 삭제 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:9
msgid "Delete Document"
msgstr "문서 삭제"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:16
msgid "The document has been deleted."
msgstr "문서를 삭제하였습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this document?"
msgstr "현재 문서를 삭제하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:20
msgid "All translations of this document will also be deleted."
msgstr "이 문서의 모든 번역이 삭제됩니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:27
msgid "Current Content"
msgstr "현재 콘텐츠"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:33
msgid "You are about to permanently delete this document. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 문서를 완전히 삭제하고자 합니다. <strong>현재 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_document_delete.html:37 apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:35
msgid "Cancel and go back to document history"
msgstr "취소하고 기록 문서로 돌아가기"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:4
msgid "Remove contributor | {document}"
msgstr "공헌자 제거 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:6
msgid "Remove Contributor"
msgstr "공헌자 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:11
msgid "Are you sure you want to remove {user} from the document contributors?"
msgstr "현재 {user}를 문서 공헌자에서 삭제하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_contributor.html:15
msgid "Remove contributor"
msgstr "공헌자 삭제"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:3 apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:14
#, fuzzy
msgid "Remove {role}"
msgstr "리더 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:4 apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:6 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:5 apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:10
#, fuzzy
msgid "Locales"
msgstr "언어"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_remove_from_locale.html:10
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove {user}?"
msgstr "현재 {user} ({group})을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:4
msgid "Delete Revision | {document}"
msgstr "변경사항 삭제 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:6
msgid "Delete Revision"
msgstr "변경사항 삭제"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:12
msgid "Unable to delete only revision of the document"
msgstr "문서의 변경 기록은 삭제할 수 없음"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:13
msgid "To delete the document, please notify an admin."
msgstr "문서를 삭제할려면, 관리자에게 알려야합니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:15
msgid "Go back to document history"
msgstr "문서 기록으로 가기"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this revision?"
msgstr "현재 변경 사항을 삭제하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:20
msgid "<strong>Warning:</strong> This revision has KB Helpfulness Votes associated with it. Deleting this revision will cause those votes to be deleted as well."
msgstr "<strong>경고</strong> 현재 버전은 도움되는 문서로 사람들이 투표하였습니다. 현재 버전을 지우면 관련 투표 정보도 삭제됩니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/confirm_revision_delete.html:31
msgid "You are about to permanently delete this revision. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
msgstr "현재 변경 사항을 삭제하려고 합니다. <strong>이 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속 하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/document.html:12 templates/base.html:14
msgctxt "site_title"
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 도움말"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:9
msgid "Edit Article | {document}"
msgstr "문서 수정 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:12 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:26 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:28
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:89
msgid "Edit Article"
msgstr "문서 수정"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:22
msgid "<em>Editing</em> {title}"
msgstr "{title} <em>편집 중</em> "

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:26
msgid "Edit Description"
msgstr "설명 편집"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:43 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:77
msgid "Save description"
msgstr "설명 저장"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:52
msgid "Edit Content"
msgstr "게시물 수정"

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:54
msgid "For help with writing articles, check out the <a href=\"%(url)s\">Support Document Guide</a>."
msgstr "문서 쓰기에 대한 도움을 얻으시려면 <a href=\"%(url)s\">도움말 문서 가이드</a>를 참조하십시오."

#: apps/wiki/templates/wiki/edit.html:70 apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:37 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:135 apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:15
msgid "characters remaining."
msgstr "문자 남았습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:8
msgid "Revision History | {document}"
msgstr "변경 사항 기록 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:10
msgid "History"
msgstr "수정 기록"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:15
msgid "History of {title}"
msgstr "{title} 문서 변경 내역"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:17
msgid "Revision history for:"
msgstr "변경 사항 기록:"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:36
msgid "Edit contributors"
msgstr "공헌자 편집"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:38
msgid "Document contributors"
msgstr "문서 공헌자"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:54
msgid "Remove user from contributors"
msgstr "그룹에서 공헌자 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/history.html:65
msgid "Add Contributor"
msgstr "공헌자 추가"

#: apps/wiki/templates/wiki/landing.html:6 templates/base.html:133
msgid "Help Articles"
msgstr "전체 문서"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:6
msgid "Topic: {topic}"
msgstr "주제: {topic}"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:8
msgid "All Articles"
msgstr "모든 문서"

#: apps/wiki/templates/wiki/list_documents.html:23
msgid "There are no articles."
msgstr "문서가 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:5
#, fuzzy
msgid "{locale} | Knowledge Base"
msgstr "Mozilla 지식 기반"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:15
#, fuzzy
msgid "Edit locale leaders"
msgstr "그룹 리더 프로필 수정"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:17
#, fuzzy
msgid "Locale Leaders"
msgstr "그룹 리더"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:32
#, fuzzy
msgid "Remove user from locale leaders"
msgstr "그룹에서 리더 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:42
msgid "Edit locale reviewers"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:44
#, fuzzy
msgid "Locale Reviewers"
msgstr "검토 취소"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:50
#, fuzzy
msgid "Add Reviewer"
msgstr "검토완료"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:59
#, fuzzy
msgid "Remove user from locale reviewers"
msgstr "그룹에서 리더 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:69
#, fuzzy
msgid "Edit locale editors"
msgstr "공헌자 편집"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:71
#, fuzzy
msgid "Locale Editors"
msgstr "언어"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:77
#, fuzzy
msgid "Add Editor"
msgstr "에디터"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_details.html:86
#, fuzzy
msgid "Remove user from locale editors"
msgstr "그룹에서 리더 제거"

#: apps/wiki/templates/wiki/locale_list.html:4
#, fuzzy
msgid "Locales | Knowledge Base"
msgstr "Mozilla 지식 기반"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:7
msgid "Create a New Article | Knowledge Base"
msgstr "새 문서 작성 | 지식 기반"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:9
msgid "New Article"
msgstr "새 문서"

#: apps/wiki/templates/wiki/new_document.html:16
msgid "Create a New Knowledge Base Article"
msgstr "지식 기반에 새 문서를 작성"

#: apps/wiki/templates/wiki/preview.html:3 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:72 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:82
#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:117 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:90
msgid "Article is for:"
msgstr "문서 포함:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:5
msgid "Review Revision {id} | {document}"
msgstr "변경 사항 검토 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:13
msgid "Review Revision of {title}"
msgstr "{title} 변경 사항 검토"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:14
msgid "Reviewing Revision {id} by {user}"
msgstr "변경 사항 {id} 검토자: {user}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:19
msgid "This revision was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "현재 변경 사항은 {user}가 {date}에 이미 검토하였습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:23
msgid "Submitted Revision Changes"
msgstr "제출된 번역 변경 사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Current public revision:"
msgstr "현재 공개 변경 사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:24
msgid "Submitted revision:"
msgstr "제출된 변경 사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:27 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:69
msgid "Revision Source"
msgstr "변경 소스:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:33 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:78 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:75
msgid "Revision Content"
msgstr "변경 내용"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:40
msgid "This document does not have a current revision."
msgstr "현재 문서는 변경 사항이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:45 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:60 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:153
msgid "Search results summary:"
msgstr "검색 결과 요약"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:49
msgid "Revision source:"
msgstr "변경 사항 소스:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_revision.html:53
msgid "Revision rendered html:"
msgstr "HTML로 변경 사항 보기:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:5
msgid "Review Translation {id} | {document}"
msgstr "번역 검토 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:13
msgid "Review Translation of {title}"
msgstr "{title} 문서 번역 검토"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:14
msgid "Reviewing Translation {id} in {language} by {user}"
msgstr "번역 검토 {id} 언어: {language}  사용자: {user}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:19
msgid "This translation was already reviewed by {user} on {date}."
msgstr "현재 번역은 이미 {user}가 {date}에 검토하였습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:26
msgid "Recent English Changes"
msgstr "최신 영문 변경 사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:32
msgid "Submitted Translation Changes"
msgstr "제출된 번역 변경 사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Current public translation:"
msgstr "현재 공개 번역 문서"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:34
msgid "Submitted translation:"
msgstr "제출된 번역:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:37
msgid "Full Article Sources"
msgstr "모든 문서 소스"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:40
msgid "The {default_locale} version has no approved content to show."
msgstr "{default_locale} 버전은 아직 승인된 것이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:46 apps/wiki/templates/wiki/translate.html:141
msgid "Approved {default_locale} version:"
msgstr "승인된 {default_locale} 버전:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:47 apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:51 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:132
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:144
msgid "Revision {id} by {user} on {date}"
msgstr "변경 사항 {id} 제공자: {user} 수정일: {date}"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:50
msgid "Submitted {locale} translation:"
msgstr "제출된 {locale} 번역:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:85
msgid "This document does not have a current translation."
msgstr "현재 문서에 번역이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:86
msgid "Translation keywords:"
msgstr "번역 키워드:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:90
msgid "Translation search results summary:"
msgstr "번역 검색 결과 요약:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:94
msgid "Translation source:"
msgstr "번역 원본:"

#: apps/wiki/templates/wiki/review_translation.html:98
msgid "Translation rendered html:"
msgstr "번역 HTML 문서:"

#. {n} is the revision number, {t} is the title of the document. {c} is the category.
#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:6
msgid "Revision {n} | {t} | {c}"
msgstr "변경 사항 {n} | {t} | {c}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:9
msgid "Revision {num}"
msgstr "변경 사항 {num}"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:17
msgid "Revision Information"
msgstr "변경 정보"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:21
msgid "Revision id:"
msgstr "변경 ID:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:29
msgid "Creator:"
msgstr "생성자"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:37 apps/wiki/templates/wiki/revision.html:46
msgid "Reviewed:"
msgstr "검토완료:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:41
msgid "Ready for localization:"
msgstr "지역화:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:50
msgid "Reviewed by:"
msgstr "검토자:"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:54
msgid "Is approved?"
msgstr "승인하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:58
msgid "Is current revision?"
msgstr "현재 변경 사항입니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/revision.html:63 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:97
msgid "Edit article based on this revision"
msgstr "현재 변경사항에 따라 문서 편집"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:4
msgid "Select language | {document}"
msgstr "언어 선택 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:6
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: apps/wiki/templates/wiki/select_locale.html:11
msgid "Select a language to translate to:"
msgstr "번역할 언어 선택:"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:4
#, fuzzy
msgid "Show translations | {document}"
msgstr "번역 검토 {id} | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:6
#, fuzzy
msgid "Show translations"
msgstr "번역 가능:"

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:11
msgid "This document has been translated to the following locales:"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/show_translations.html:17
msgid "This document is missing translations for the following locales:"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:8
msgid "Translate Article | {document}"
msgstr "문서 번역 | {document}"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:10 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:35 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:37
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:44 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:46 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:94
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:99
msgid "Translate Article"
msgstr "문서 번역"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:23
msgid "Translating {title}"
msgstr "{title} 번역 중"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:26
msgid "Translating article to {locale}"
msgstr "{locale} 문서 번역하기"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:30
msgid "You are translating an English document which is not yet ready for localization."
msgstr "아직 번역 준비가되지 않은 영문 문서를 번역하고 있습니다. "

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:42
msgid "Translate Description"
msgstr "설명 번역"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:57
msgid "Title in {locale}:"
msgstr "{locale} 제목:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:67
msgid "Slug in {locale}:"
msgstr "{locale} 줄임 제목:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:86
msgid "Translate Content"
msgstr "문서 번역하기"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:95
msgid "Recently approved updates"
msgstr "최근 승인된 업데이트"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:107
msgid "Differences"
msgstr "차이점(diff)"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:112
msgid "Note: This article has no revisions ready for localization."
msgstr "참고: 이 문서는 지역화를 위한 수정준비가 되지 않았습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:114
msgid "Note: There are no approved translations for this article."
msgstr "주의: 본 문서에 승인된 번역이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:123
msgid "Keywords in {locale}:"
msgstr "{locale} 키워드:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:133
msgid "Search result summary in {locale}:"
msgstr "{locale} 결과 요약 검색:"

#: apps/wiki/templates/wiki/translate.html:147
msgid "{locale} translation:"
msgstr "{locale} 번역:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:5
msgid "Related Articles"
msgstr "관련 문서"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:19
msgid "Contributors to this page: %(contributors)s"
msgstr "문서 공헌자: %(contributors)s"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:32
msgid "(Redirected from <a href=\"{href}\">{title}</a>)"
msgstr "(<a href=\"{href}\">{title}</a>로 부터 이동)"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:37
msgid ""
"<p>This article may be out of date.</p> <p> An important change has been made to the English article on which this is based. Until this page is updated, you might find this helpful: <a href=\"%(url)"
"s\">%(title)s</a> </p>"
msgstr "<p>현재 문서는 매우 오래 되었습니다.</p> <p> 영어 문서에 많은 변경 사항이 있습니다. 이 문서가 제대로 번역되기 전까지 다음 영문 문서를 참고하십시오. <a href=\"%(url)s\">%(title)s</a> </p>"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:50
msgid "This article is no longer maintained, so its content might be out of date."
msgstr "이 문서의 데이타가 존재하지 않을 수 있습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:65
msgid "No one has helped translate this article yet. <a href=\"%(help_link)s\">Join us and help get the job done!</a>"
msgstr "아직 문서를 번역하지 않았습니다. <a href=\"%(help_link)s\">도움말 보기</a>"

#. This is shown for existing, never-approved translations
#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:74
msgid "Our volunteers are working on translating this article. Until it's ready, maybe the English version can be of some help."
msgstr "자원 봉사자들이 문서를 번역하고 있습니다. 그 전까지 영어로 보이게 됩니다. 여러분의 도움이 필요합니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:86
msgid "This article doesn't have approved content yet."
msgstr "현재 문서 내용을 아직 승인하지 않았습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:102
msgid "Warning: There are newer unreviewed revisions of this article."
msgstr "주의: 본 문서에 승인된 번역이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:104
msgid "See <a href=\"%(url)s\">the history</a> to base your edit on an existing unreviewed revision."
msgstr "최근 검토되지 않은 <a href=\"%(url)s\">수정 기록</a> 을(를) 참조하세요."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:119
msgid "Change Revisions"
msgstr "변경 사항 바꾸기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:128 apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:140
msgid "Revision {num}:"
msgstr "변경 사항 {num}:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:175
msgid "Stop article emails"
msgstr "문서 이메일 보내기 중단"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:180
msgid "Email me article changes"
msgstr "문서 변경 시 메일 받기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:189
msgid "Submit for Review"
msgstr "검토 요청"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:190
msgid "Preview Content"
msgstr "내용 미리 보기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:192
msgid "Preview Changes"
msgstr "변경 사항 미리 보기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:197
msgid "Submit Your Changes"
msgstr "변경 사항 보내기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:199
msgid "You rock! We'll send an email to let you know if your changes get approved. You can follow the discussion about this article by clicking the Discussion tab."
msgstr "감사합니다! 변경하신 내용이 승인 되었는지 여부를 알려 드릴 것입니다. 토론 탭을 누르시면 본 문서에 대해 의견을 나눌 수 있습니다. "

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:203
msgid "Briefly describe your changes:"
msgstr "변경한 내용에 대한 소개:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:210
msgid "This edit does not make this article up to date. The English differences should not change on the next edit."
msgstr "이 편집은 이 아티클을 최신으로 만들지는 않습니다. 영문 차이점은 다음 편집에서 변경되면 안 됩니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:217
msgid "Notify me of any future changes to this page"
msgstr "본 문서 변경 사항 알려주기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:231
msgid "Help with:"
msgstr "버전별:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:270 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:3
msgid "Was this article helpful?"
msgstr "도움이 되셨습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:283 apps/wiki/templates/wiki/mobile/includes/document_macros.html:18
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오..."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:293
msgid "Leave a message for {contributor}:"
msgstr "{contributor}에 메시지 남기기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:295
msgid "Leave a message for {rest} and {last}:"
msgstr "{rest} 및 {last}에게 메시지 남기기:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:302
msgid "Warning: This page is also being edited by %(user)s!"
msgstr "경고: 이 문서는 %(user)s가 편집하고 있습니다!"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:305
msgid "If you know what you are doing, you can edit the document anyways."
msgstr "도움을 주시길 원한다면 문서를 편집하실수 있습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/document_macros.html:307
msgid "Edit anyways"
msgstr "게시물 수정"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:4
msgid "Report Abuse"
msgstr "내용 침해 보고"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:7
#, fuzzy
msgid "Report this"
msgstr "내용 침해 보고"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/flag_form.html:26
msgid "Have more to say?"
msgstr ""

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:3
msgid "Mark as Ready for Localization"
msgstr "지역화 작업 표시"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/ready_for_l10n_modal.html:7
msgid "You are about to mark this revision <span class=\"revtime\"></span> as Ready for Localization. Are you sure you wish to proceed?"
msgstr "번역 준비로서 현재 버전을 <span class=\"revtime\"></span> 표시합니다. 계속 진행하시겠습니까?"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Translation"
msgstr "번역 승인"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:10
msgid "Approve Revision"
msgstr "변경 사항 승인"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Translation"
msgstr "번역 거부"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:11
msgid "Defer Revision"
msgstr "검토사항 삭제"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:12
msgid "Cancel Review"
msgstr "검토 취소"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Translation"
msgstr "번역 허가"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:17
msgid "Accept this Revision"
msgstr "변경 사항 허가"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:23
msgid "You are about to approve your own edit. Please consider asking our <a href=\"%(url)s\">reviewers</a> instead."
msgstr "현재 편집본을 승인하려고 합니다. <a href=\"%(url)s\">검토자</a>에게 요청하십시오."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:29
msgid "Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "허가를 누르면 문서가 서비스됩니다! 적합한 변경 사항을 작업 해준 분께 감사의 인사를 보냅니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:35
msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Clicking Accept will make this version of the article live! Please take a moment to be sure all options are correct."
msgstr "변경 사항을 검토해 주셔서 감사합니다. 허가를 누르면 문서가 제공됩니다. 확실히 확인 바랍니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:67
msgid "Accept"
msgstr "허가"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Translation"
msgstr "현재 번역 거절"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:71
msgid "Defer this Revision"
msgstr "현재 변경 사항 거절"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:76
msgid ""
"Thanks for taking the time to review these changes. Please thank the editor and then give specific, constructive feedback about what you feel needs to change in order for the revision to be "
"acceptable."
msgstr "변경 사항들을 검토해 주셔서 감사합니다. 참여해 주신 분께 감사의 글을 보내주십시오."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/review_form.html:89
msgid "Defer"
msgstr "거절"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:6
msgid "Show Helpfulness Votes Chart"
msgstr "도움 투표 차트 보기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:110
msgid "Compare Selected Translations"
msgstr "선택한 번역 비교"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:9 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:110
msgid "Compare Selected Revisions"
msgstr "선택한 변경 사항 비교"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:23
msgid "Revision"
msgstr "변경사항"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgid "Significance - MT: Major Content Changes. M: Content Changes. Empty: Minor Changes."
msgstr "의미 - MT : 주요 컨텐츠 변경 M : 컨텐츠 변경 Empty : 그외(컨텐츠 제외) 변경"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:25
msgctxt "First letter of 'Significance'"
msgid "S"
msgstr "S"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:26
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:28
msgctxt "First letter of 'Ready for localization'"
msgid "R"
msgstr "R"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:50
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:52
msgctxt "revision"
msgid "Unreviewed"
msgstr "검토 안됨"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:56
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:60
msgid "Reviewed"
msgstr "검토완료"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:82
msgid "This revision is ready for localization."
msgstr "현재 버전은 번역 준비가 되었습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:85 apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:87
msgid "This revision is not ready for localization."
msgstr "현재 버전은 번역 준비가 되지 않았습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:102
msgid "Delete this revision"
msgstr "변경사항 지우기"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/revision_list.html:115
msgid "This document has no revisions."
msgstr "현재 문서의 변경 기록이 없습니다."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:20 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:84
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:53 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:55 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:104
#, fuzzy
msgid "Show Translations"
msgstr "번역 가능:"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:61 apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:109
msgid "Show History"
msgstr "수정 기록"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:75
msgid "Editing Tools"
msgstr "편집 도구"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:126
msgid "Unsubscribe from edit notifications"
msgstr "편집 알림 해제"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/sidebar_modules.html:131
msgid "Subscribe to edit notifications"
msgstr "이메일 알림기능"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:7
msgid "Confusing"
msgstr "혼란스러움"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:8
msgid "Solution didn't work"
msgstr "해결책이 동작하지 않음"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:9
msgid "Too long"
msgstr "너무 긴 문자"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:10
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:11
msgid "I have feedback about Firefox"
msgstr "Firefox에 대한 의견 있음"

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:13
msgid "Tell us more."
msgstr "더 자세히 알려주세요."

#: apps/wiki/templates/wiki/includes/unhelpful_survey.html:20
msgid "Please provide more details"
msgstr "상세 내용을 입력하세요."

#: apps/wiki/templates/wiki/mobile/document.html:8
msgid "{t} | {c}"
msgstr "{t} | {c}"

#: templates/base.html:80
#, fuzzy
msgid "This is a staging site, the content gets overwritten on the 1st of every month.<br>The production site is <a href=\"http://support.mozilla.org\">here</a>."
msgstr "이는 테스트 사이트 입니다. 정식 사이트는 <a href=\"http://support.mozilla.org\">여기</a>입니다."

#: templates/base.html:91
msgid "This page doesn't have a mobile optimized version. Tap here to go back."
msgstr ""

#: templates/base.html:98
msgid "Tap here to go to the mobile version of the site."
msgstr ""

#: templates/base.html:177
#, fuzzy
msgid ""
"Portions of this content are &copy;1998–2013 <br>by individual mozilla.org contributors. Content <br>available under a <a href=\"//www.mozilla.org/foundation/licensing/website-content.html"
"\">Creative Commons license</a>."
msgstr "일부 사이트 내용은 &copy;1998–2012 <br> individual mozilla.org 의해 작성되었습니다.  사이트 내용은 <br>Creative Commons 라이센스를 따르고 있습니다."

#: templates/base.html:187
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: templates/base.html:188
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: templates/base.html:189
msgid "Legal Notices"
msgstr "법적 고지"

#: templates/base.html:190
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 침해 보고"

#: templates/base.html:191
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: templates/base.html:198
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 제휴서비스"

#: templates/base.html:199
msgid "Switch to mobile site"
msgstr ""

#: templates/includes/common_macros.html:29 templates/mobile/base.html:58
msgid "Ask a question"
msgstr "질문하기"

#: templates/includes/common_macros.html:33
msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: templates/includes/common_macros.html:35 templates/mobile/base.html:75
msgid "Dashboard"
msgstr "번역 현황판"

#: templates/includes/common_macros.html:36 templates/mobile/base.html:76
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: templates/includes/common_macros.html:50
#, fuzzy
msgid "Sign In / Register"
msgstr "Twitter 계정 로그인"

#: templates/includes/common_macros.html:78 templates/includes/common_macros.html:95
msgid "For Contributors"
msgstr "공헌자"

#: templates/includes/common_macros.html:107
msgid "Quickstart Guide"
msgstr "시작하기"

#: templates/includes/common_macros.html:108
msgid "News &amp; Resources"
msgstr "뉴스 및 사용팁"

#: templates/includes/common_macros.html:109
msgid "Contributor Forums"
msgstr "공헌자 포럼"

#: templates/includes/common_macros.html:110
msgid "Article Discussions"
msgstr "문서 토론"

#: templates/includes/common_macros.html:112
msgid "Help on Twitter"
msgstr "Twitter 답변"

#: templates/includes/common_macros.html:113
msgid "Support Forum Home"
msgstr "질문 게시판"

#: templates/includes/common_macros.html:115
msgid "Moderate Forum Content"
msgstr "문서 콘텐츠"

#: templates/includes/common_macros.html:120
msgid "Karma Dashboard"
msgstr "번역 현황판"

#: templates/includes/lang_form.html:4
msgid "Other Languages"
msgstr "다른 언어"

#: templates/includes/quick_paginator.html:5 templates/includes/simple_paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:5 templates/includes/mobile/paginator.html:7
msgid "Newer"
msgstr "신규"

#: templates/includes/quick_paginator.html:10 templates/includes/simple_paginator.html:10 templates/includes/mobile/paginator.html:15 templates/includes/mobile/paginator.html:17
msgid "Older"
msgstr "이전"

#: templates/includes/mobile/paginator.html:11
msgid "Page {n}"
msgid_plural "Page {n}"
msgstr[0] "페이지 {n}"

#: templates/layout/paginator.html:7
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: templates/mobile/base.html:17
msgctxt "site_title"
msgid "Firefox Help"
msgstr "Firefox 도움말"

#: templates/mobile/base.html:52
msgid "Home"
msgstr "첫화면"

#: templates/mobile/base.html:61
msgid "Hot topics"
msgstr "최신 이슈"

#: templates/mobile/base.html:62
msgid "Mozilla news"
msgstr "Mozilla 새소식"

#: templates/mobile/base.html:63
msgid "Help other users"
msgstr "참여하기"

#: templates/mobile/base.html:64
msgid "Suggestion box"
msgstr "의견 보내기"

#: templates/mobile/base.html:66
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/mobile/base.html:83
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: templates/mobile/base.html:89
msgid "Switch to desktop site"
msgstr ""

#: templates/mobile/base.html:107
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 도움말"

#~ msgid ""
#~ "Except where otherwise <a href=\"http://www.mozilla.org/about/legal.html#site\">noted</a>, content on this site is licensed under the <br /> <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-"
#~ "sa/3.0/\"> Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> or any later version."
#~ msgstr ""
#~ "특별한 <a href=\"http://www.mozilla.com/about/legal.html#site\">법적 고지</a>가 없는한 본 웹 사이트의 모든 문서는 <br /> <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/\"> Creative "
#~ "Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> 이상의 라이센스하에 사용 가능합니다."

#~ msgid "Back to home page"
#~ msgstr "홈페이지로 가기"

#~ msgid "skip to navigation"
#~ msgstr "목차로 가기"

#~ msgid "switch language"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgid "Back to Mozilla.com"
#~ msgstr "Mozilla.com 가기"

#~ msgid "visit <span>mozilla.org</span>"
#~ msgstr "<span>mozilla.org</span> 방문"

#~ msgid "Features"
#~ msgstr "주요 기능"

#~ msgid "Security"
#~ msgstr "보안"

#~ msgid "Performance"
#~ msgstr "성능 향상"

#~ msgid "Customization"
#~ msgstr "맞춤 기능"

#~ msgid "Tour"
#~ msgstr "둘러보기"

#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "모바일"

#~ msgid "Mobile Overview"
#~ msgstr "모바일 소개"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "다운로드"

#~ msgid "Customize"
#~ msgstr "맞춤 기능"

#~ msgid "Sync"
#~ msgstr "동기화"

#~ msgid "Develop"
#~ msgstr "개발"

#~ msgid "Get Involved"
#~ msgstr "참여하기"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "FAQ"

#~ msgid "Blog"
#~ msgstr "Blog (영문)"

#~ msgid "Add-ons"
#~ msgstr "부가 기능"

#~ msgid "Firefox Add-ons"
#~ msgstr "Firefox 부가 기능"

#~ msgid "Featured Add-ons"
#~ msgstr "추천 부가 기능"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "확장 기능"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "테마"

#~ msgid "Personas"
#~ msgstr "Personas"

#~ msgid "Search Tools"
#~ msgstr "검색 도구"

#~ msgid "Language Support"
#~ msgstr "언어 지원"

#~ msgid "Collections"
#~ msgstr "모음집"

#~ msgid "Mobile Add-ons"
#~ msgstr "모바일 부가 기능"

#~ msgid "Developer Hub"
#~ msgstr "개발자 허브"

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "도움말"

#~ msgid "Mobile Support"
#~ msgstr "모바일 도움말"

#~ msgid "Thunderbird Support"
#~ msgstr "Thunderbird 도움말"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "소개"

#~ msgid "About Firefox"
#~ msgstr "Firefox 소개"

#~ msgid "Participate"
#~ msgstr "참여 방법"

#~ msgid "Communications"
#~ msgstr "커뮤니케이션"

#~ msgid "Careers"
#~ msgstr "채용 정보"

#~ msgid "Partnerships"
#~ msgstr "파트너쉽"

#~ msgid "Legal"
#~ msgstr "라이센스"

#~ msgid "Mozilla Firefox"
#~ msgstr "Mozilla Firefox"

#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "데스크탑"

#~ msgid "Visit Mozilla"
#~ msgstr "Mozilla 방문"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "메뉴"

#~ msgid "24 hours"
#~ msgstr "24시간"

#~ msgid "have replies"
#~ msgstr "답글 있음"

#~ msgid "Join the Discussion"
#~ msgstr "토론 참여"

#~ msgid "Common Questions"
#~ msgstr "일반적인 질문"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "피드백"

#~ msgid "Firefox Product Support"
#~ msgstr "Firefox 제품 도움말"

#~ msgid "Mozilla Knowledge Base"
#~ msgstr "Mozilla 지식 기반"

#~ msgid "Marketplace Home Page"
#~ msgstr "마켓플레이스 도움말"

#~ msgid "Help <span>for Marketplace</span>"
#~ msgstr "<span>마켓플레이스</span> 도움말"

#~ msgid "Firefox for Mobile Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 모바일 도움말"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Mobile</span>"
#~ msgstr "Firefox <span>모바일</span> 도움말"

#~ msgid "Firefox Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 도움말"

#~ msgid "Mozilla Product Support"
#~ msgstr "Mozilla 제품 고객 지원"

#~ msgid "Firefox Sync Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 동기화 도움말"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Sync</span>"
#~ msgstr "Firefox <span>동기화</span> 도움말"

#~ msgctxt "DB: products.Product.title"
#~ msgid "Firefox for mobile"
#~ msgstr "Firefox 모바일"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Cadet/Soldier"
#~ msgstr "훈련병/병사"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Captain/Major"
#~ msgstr "중대장"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Chief Commander"
#~ msgstr "총사령관"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Colonel"
#~ msgstr "대대장"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Drill Instructor"
#~ msgstr "훈련 교관"

#~ msgctxt "DB: karma.Title.name"
#~ msgid "Lieutenant"
#~ msgstr "소대장"

#~ msgid "Firefox Help Home"
#~ msgstr "Firefox 도움말"

#~ msgid "Couldn't find what you were looking for?"
#~ msgstr "찾으시는 답변이 없으십니까?"

#~ msgid "Need More Personal Help?"
#~ msgstr "더 자세한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "View full site"
#~ msgstr "전체 사이트 보기"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "See all news"
#~ msgstr "새소식 모두 보기"

#~ msgid "I am interested in volunteering to help other Mozilla users"
#~ msgstr "다른 Mozilla 사용자들에게 도움을 주고 싶습니다."

#~ msgid "Find help for other applications"
#~ msgstr "다른 애플리케이션에서 찾기"

#~ msgid "SeaMonkey"
#~ msgstr "SeaMonkey"

#~ msgid "Ask the community <mark>Support Forum</mark>"
#~ msgstr "<mark>도움말 포럼</mark> 커뮤니티에 요청하기"

#~ msgid "Check your <mark>plugins</mark>"
#~ msgstr "<mark>플러그인</mark> 검사"

#~ msgid "What is a plugin? Why should I keep them updated? Answer these questions and run an instant check to see if you're up to date."
#~ msgstr "설치된 플러그인에 대한 정보 및 보안을 위한 업데이트 정보를 확인할 수 있습니다."

#~ msgid "Find out more &raquo;"
#~ msgstr "자세히 보기 &raquo;"

#~ msgid "Want to contribute? <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "참여를 원하시나요? <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a> 혹은 <a href=\"%(register_url)s\">회원 가입</a>을 하십시오."

#~ msgid "Join our <strong>Army of Awesome</strong>"
#~ msgstr "<strong>Army of Awesome</strong> 참여하기"

#~ msgid "Choose a <strong>tweet below</strong>"
#~ msgstr "<strong>트윗 하나</strong> 선택"

#~ msgid "Sign in with <strong>Twitter</strong>"
#~ msgstr "<strong>Twitter</strong> 로그인"

#~ msgid "tweets in the last"
#~ msgstr "최근 트윗"

#~ msgid "Leaderboard:"
#~ msgstr "점수판:"

#~ msgctxt "army_stats"
#~ msgid "Last Month"
#~ msgstr "지난 달"

#~ msgid "Take it to the <strong>next level!</strong>"
#~ msgstr "<strong>다음 단계</strong>로 이동"

#~ msgid "Want to go beyond 140 characters? <a href=\"%(join_url)s\">Join the support community</a> and help many more Firefox users."
#~ msgstr "140자 이상이라면 <a href=\"%(join_url)s\">고객 지원 커뮤니티</a>에서 도움을 줄 수 있습니다."

#~ msgid "Reply now"
#~ msgstr "답장"

#~ msgid "Contributor Dashboard"
#~ msgstr "참여 현황판"

#~ msgid "Available formats"
#~ msgstr "이용 가능 포맷"

#~ msgid "You have JavaScript disabled. Please enable JavaScript to upload files."
#~ msgstr "자바스크립트 미사용 상태입니다. 파일을 업로드하려면 자바스크립트를 사용하기로 변경해 주십시오."

#~ msgid "Watching"
#~ msgstr "주시 중"

#~ msgid "Stop watching"
#~ msgstr "주시 중단"

#~ msgid "Change locked status"
#~ msgstr "잠금 상태 변경"

#~ msgid "Change sticky status"
#~ msgstr "필독 상태 변경"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "메시지"

#~ msgid "<mark>Firefox</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Firefox</mark> 제품 고객 지원"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Knowledge Base"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 지식 기반"

#~ msgid "Need Help With <mark>Marketplace?</mark>"
#~ msgstr "<mark>마켓플레이스</mark>에 대한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox for Mobile?</mark>"
#~ msgstr "<mark>Firefox 모바일</mark>에 대한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox?</mark>"
#~ msgstr "<mark>Firefox</mark>에 대한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "<mark>Mozilla</mark> Product Support"
#~ msgstr "<mark>Mozilla</mark> 제품 고객 지원"

#~ msgid "SUMO Cape Butler - Your reminder to help!"
#~ msgstr "SUMO Cape Butler - 도와주세요!"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "읽는 중..."

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Sync?</mark>"
#~ msgstr "<mark>Firefox 동기화</mark>에 대한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "Website:"
#~ msgstr "웹사이트:"

#~ msgid "Twitter:"
#~ msgstr "Twitter:"

#~ msgid "Facebook:"
#~ msgstr "Facebook:"

#~ msgid "IRC:"
#~ msgstr "IRC:"

#~ msgid "Livechat ID: {livechat_id}"
#~ msgstr "실시간 채팅 ID: {livechat_id}"

#~ msgid "Hide editing tools"
#~ msgstr "편집 도구 감추기"

#~ msgid "You've come to the right place for Firefox help!"
#~ msgstr "Firefox 도움말에 잘 오셨습니다!"

#~ msgid "This page should provide you with a solution to what you posted on Twitter.<br/> If not, our community volunteers are ready to help."
#~ msgstr "본 페이지는 Twitter에 올라온 질문에 대한 답을 제공합니다.<br>커뮤니티 자원 봉사자들이 도움을 주고 있습니다."

#~ msgid "You were sent here by one of our <br/> volunteers from the <a href=\"%(url)s\">Army of Awesome</a>."
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\">Army of Awesome</a> 자원 봉사자들의<br>답을 받고 이곳을 방문하셨습니다."

#~ msgid "Choose a locale:"
#~ msgstr "언어 선택"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.title"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Home iOS용"

#~ msgctxt "DB: topics.Topic.description"
#~ msgid "Firefox Home for iOS"
#~ msgstr "Firefox Home iOS용"

#~ msgid "Firefox Home Support Home Page"
#~ msgstr "Firefox 도움말"

#~ msgid "Need Help With <mark>Firefox Home?</mark>"
#~ msgstr "<mark>Firefox Home</mark>에 대한 도움이 필요하세요?"

#~ msgid "Firefox Help <span>for Firefox Home</span>"
#~ msgstr "<span>Firefox Home</span> 도움말"

#~ msgid "Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home"

#~ msgid "Minor details like punctuation and spelling errors"
#~ msgstr "맞춤법 오류 및 구두점 같은 사소한 내용 변경"

#~ msgid "These changes are inconsequential to localizers: they will not be notified of the change and it will not affect translations of the article."
#~ msgstr "이들 변경 사항은 그렇게 중요한 것이 아닙니다. 변경사항은 번역 문서에 크게 영향을 미치지 않습니다."

#~ msgid "Our army has responded to:"
#~ msgstr "답변을 한 트윗:"

#~ msgid "<mark>{percent}%</mark> of tweets"
#~ msgstr "전체 트윗 중 <mark>{percent}%</mark>"

#~ msgid "<mark>{num_replies}</mark> replies"
#~ msgstr "답변 수: <mark>{num_replies}</mark>"

#~ msgid "<mark>{num_requests}</mark> tweets"
#~ msgstr "요청 트윗 수 : <mark>{num_requests}</mark>개"

#~ msgid "Note: Searching for \"tag1, tag2\" returns articles tagged with both tag1 and tag2"
#~ msgstr "주의: \"tag1, tag2\" 형식으로 검색 하시면 tag1과 tag2로 지정된 문서가 나옵니다."

#~ msgid "Popular articles in each topic are displayed on the front page"
#~ msgstr "각 주제의 인기 문서 첫화면 표시"

#~ msgid "Not complete"
#~ msgstr "완료되지 않음"

#~ msgid "Overly technical"
#~ msgstr "너무 기술적임"

#~ msgid "Incorrect info"
#~ msgstr "부정확한 정보"

#~ msgid "Wrong topic"
#~ msgstr "적절하지 않는 주제"

#~ msgid "Welcome and Thanks"
#~ msgstr "환영합니다"

#~ msgid "Thanks for using Firefox"
#~ msgstr "등록해주셔서 감사합니다"

#~ msgid "thanks for using Firefox! You're not just a user, but part of a community that's 400M strong http://mzl.la/e8xdv5"
#~ msgstr "Firefox를 사용해 주셔서 감사합니다! 단순한 사용자가 아닌 4억명의 커뮤니티의 일원입니다. http://mzl.la/e8xdv5"

#~ msgid "getting started with Firefox? Here are some tips & tricks for getting the most out of it http://mzl.la/c0B9P2"
#~ msgstr "Firefox 사용을 시작하셨습니까? 몇 가지 사용법을 알려드립니다. http://mzl.la/c0B9P2"

#~ msgid "We're a non-profit organization"
#~ msgstr "우리는 비영리 조직입니다"

#~ msgid "hey, I'm a Mozilla volunteer. Did you know there are 1000s of us worldwide? More here http://mzl.la/cvlwvd"
#~ msgstr "안녕하세요. 저는 Mozilla 자원 봉사자입니다. 전 세계에 수많은 사람들이 있답니다. http://mzl.la/cvlwvd"

#~ msgid "Thanx for joining Moz! You're now part of our global community. We're here if you need help http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "Mozilla에 참여하셔서 감사합니다! 글로벌 커뮤니티의 일원이 되셨습니다. http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Using Firefox"
#~ msgstr "Firefox 사용하기"

#~ msgid "Add-on reviews"
#~ msgstr "부가 기능 검토"

#~ msgid "getting started with Firefox? Add-ons personalize it w cool features & function. Some faves http://mzl.la/cGypVI"
#~ msgstr "Firefox를 사용하시나요? 부가 기능을 통해 맞춤형 서비스를 이용할 수 있습니다. http://mzl.la/cGypVI"

#~ msgid "have you tried add-ons? Cool apps for shopping, music, news, whatever you do online. Start here: http://mzl.la/blOuoD"
#~ msgstr "부가 기능에 대해 들어보셨나요? 음악, 쇼핑, 뉴스 등 다양합니다. http://mzl.la/blOuoD"

#~ msgid "Firefox Panorama"
#~ msgstr "Firefox 파노라마"

#~ msgid "heard about Firefox Panorama? It groups + displays your tabs, eliminating clutter. Try it http://mzl.la/d21MyY"
#~ msgstr "Firefox 파노라마를 아시나요? 탭을 더 효율적으로 쓸 수 있습니다. http://mzl.la/d21MyY"

#~ msgid "tried Firefox Sync? It's awesome! Switch computers & it saves open tabs, pwords, history. Try it http://mzl.la/aHHUYA"
#~ msgstr "Firefox 동기화는 PC와 모바일에서 양쪽 모두 같은 웹 서핑을 즐길 수 있습니다. http://mzl.la/aHHUYA"

#~ msgid "Update plugins and add-ons"
#~ msgstr "플러그인 및 부가 기능 업데이트"

#~ msgid "have you updated your plug-ins and add-ons? Should work out the kinks. Here's the place to refresh http://mzl.la/cGCg12"
#~ msgstr "부가 기능 및 플러그인을 업데이트 하셨나요? 보안을 위해서도 꼭 필요합니다. http://mzl.la/cGCg12"

#~ msgid "Upgrade Firefox"
#~ msgstr "Firefox 업그레이드"

#~ msgid "hey, maybe you need to upgrade Firefox? New version is speedier with a lot more going on: http://mzl.la/9wJe30"
#~ msgstr "Firefox 새 버전을 업데이트 하시면더  빠르고 많은 기능이 있습니다: http://mzl.la/9wJe30"

#~ msgid "Ask SUMO"
#~ msgstr "SUMO에 질문하기"

#~ msgid "maybe ask SUMO about this issue? Firefox's community support team. They'll know what's up: http://mzl.la/bMDof6"
#~ msgstr "지원 커뮤니티인 SUMO에 물어보세요? 일반 사용자 지원 커뮤니티입니다. http://mzl.la/bMDof6"

#~ msgid "Firefox doesn't behave"
#~ msgstr "Firefox 동작 안합니다"

#~ msgid "sorry your Firefox doesn't behave. Check out the tips here http://mzl.la/bNps7F"
#~ msgstr "Firefox가 잘 동작하지 않는 군요. 다음 문서를 한번 보세요 http://mzl.la/bNps7F"

#~ msgid "Firefox is slow"
#~ msgstr "Firefox가 느립니다"

#~ msgid "you can make your Firefox fast again. Try out these steps http://mzl.la/9bB1FY"
#~ msgstr "Firefox를 좀 더 빠르게 하려면 다음 방법을 이용해 보세요. http://mzl.la/9bB1FY"

#~ msgid "Fix crashes"
#~ msgstr "갑자기 죽어요"

#~ msgid "sorry your Firefox is hanging :( Here are quick fixes to prevent this again http://mzl.la/atSsFt"
#~ msgstr "Firefox가 갑자기 죽는 경우, 해결 방법을 한번 살펴 보십시오. http://mzl.la/atSsFt"

#~ msgid "High RAM usage"
#~ msgstr "메모리를 너무 많이 먹어요"

#~ msgid "Firefox sometimes uses more memory than it should. Try one of these easy fixes http://mzl.la/fPTNo8"
#~ msgstr "Firefox는 특정 웹사이트 등에서 메모리를 더 많이 쓸 수도 있습니다. 해결 방법을 참고하세요. http://mzl.la/fPTNo8"

#~ msgid "Quick Firefox fixes"
#~ msgstr "Firefox 문제점 신속 해결"

#~ msgid "have you tried Firefox support? If their quick fixes don't help, volunteers can assist! http://mzl.la/9V9uWd"
#~ msgstr "Firefox 고객 지원 사이트를 방문해보셨나요? 바로 지금 자원 봉사자들의 도움을 받으세요! http://mzl.la/9V9uWd"

#~ msgid "Slow Firefox startup"
#~ msgstr "Firefox 첫 시작이 느려요"

#~ msgid "Firefox needs a refresh. Here are tips to make Firefox load faster http://mzl.la/r0mGyN"
#~ msgstr "첫 구동 속도가 느리시다면 다음 방법을 이용해 보세요. http://mzl.la/r0mGyN"

#~ msgid "Become a beta tester"
#~ msgstr "베타 테스트 하기"

#~ msgid "become a beta tester! Help develop the next Firefox.You don't have to be a techie to contribute: http://mzl.la/d23n7a"
#~ msgstr "베타 버전을 이용하면 최신 기능 및 웹 기술을 미리 볼 수 있습니다. http://mzl.la/d23n7a"

#~ msgid "Get involved with Mozilla"
#~ msgstr "Mozilla 참여하기"

#~ msgid "Want a better web? Join the Mozilla movement. There is something to do for everyone. Get started http://mzl.la/cufJmX"
#~ msgstr "웹을 더 나은 곳으로 만들고 싶으세요? Mozilla 커뮤니티에 참여해서 다른 분들과 좋은 세상을 만들어 주세요. http://mzl.la/cufJmX"

#~ msgid "Join Drumbeat"
#~ msgstr "Drumbeat 참여하기"

#~ msgid "want to spark a movement? Mozilla Drumbeat is your chance to keep the web open and free. More info http://mzl.la/aIXCLA"
#~ msgstr "세상을 움직이고 싶으신가요? Mozilla Drumbeat는 다양한 온라인 개방 및 자유 운동을 펼칩니다. http://mzl.la/aIXCLA"

#~ msgid "Mozilla Developer Network"
#~ msgstr "Mozilla 개발자 네트워크"

#~ msgid "help make the web better! Build web pages, apps & add-ons here: Mozilla Developer Network http://mzl.la/9gQfrn"
#~ msgstr "웹을 더 나은 곳으로 만들어 주세요! 다양한 웹 기술을 나눌 수 있습니다. http://mzl.la/9gQfrn"

#~ msgid "Report a bug"
#~ msgstr "버그 보고"

#~ msgid "Thanks for finding a bug. Make everyone's Firefox experience better by reporting. It's easy http://mzl.la/bcujVc"
#~ msgstr "버그를 찾아서 보고하시면 더 빠르게 고칠 수 있습니다. http://mzl.la/bcujVc"

#~ msgid "Before you join the Army of Awesome, you need to log in so you can respond to tweets. You will now be redirected to Twitter to log in."
#~ msgstr "Army of Awesome에 가입하기 전에, 트윗을 보낼 수 있게 로그인해야 합니다. 트위터로 로그인 합니다."

#~ msgid "What do you need help with?"
#~ msgstr "어떤 도움이 필요하시나요?"

#~ msgid "Your question is now visible on the site!"
#~ msgid_plural "Your questions are now visible on the site!"
#~ msgstr[0] "질문이 공개되었습니다!"

#~ msgid "Search Firefox Help"
#~ msgstr "Firefox 도움말 검색하세요!"

#~ msgid "Visits this week"
#~ msgstr "주간 방문자"

#~ msgid "Firefox Help for Firefox Home"
#~ msgstr "Firefox Home 도움말"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching our site below, or browse our list of popular support articles. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready to "
#~ "help you find a solution."
#~ msgstr ""
#~ "본 웹 사이트는 Firefox 사용에 대한 다양한 도움말을 제공하고 있습니다. 목록에서 찾거나 검색을 통해 여러분이 원하는 답변을 찾을 수도 있고, 자원 봉사자들이 포럼 및 실시간 대화를 통해 여러분을 도와 "
#~ "드릴 것입니다."

#~ msgid "Firefox Help for Mobile"
#~ msgstr "Firefox 모바일 도움말"

#~ msgid "How many of the approved templates which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "현재 언어로 번역 승인된 문서 중 영문 문서 갯수"

#~ msgid "How many of the approved English articles which allow translations have an approved translation into this language"
#~ msgstr "현재 언어로 번역 승인된 문서 중 영문 문서 갯수"

#~ msgid "Stop getting emailed when this article changes."
#~ msgstr "문서가 변경될 때 이메일 받지 않기"

#~ msgid "Get emailed when this article changes."
#~ msgstr "문서가 변경될 때 이메일 받기"

#, fuzzy
#~ msgid "Leave a message for {contributor1} and {contributor2}:"
#~ msgstr "{contributor1}과 {contributor2}에게 메시지 남기기: <span class=\"optional\">(optional)</span>"

#, fuzzy
#~ msgid "Leave a message for the contributor:"
#~ msgstr "그룹에서 공헌자 제거"

#~ msgid "Be <mark>Awesome</mark>"
#~ msgstr "<mark>멋진 일</mark>을 함께하세요!"

#~ msgid "Did you know that Firefox Help is powered by volunteer superheroes all around the world?"
#~ msgstr "Firefox 도움말이 전 세계에 있는 다양한 자원 봉사자에 의해 만들어지는 것을 아십니까?"

#~ msgid "Grab your cape and join us &raquo;"
#~ msgstr "참여하기 &raquo;"

#~ msgid ""
#~ "We have created <a href=\"%(signpost_help_url)s\">signpost messages</a> for easily replying to top Firefox topics on Twitter. If you would like to have messages for your language appear here, "
#~ "contact Kadir Topal for more info: %(contact_email)s"
#~ msgstr "자주 묻는 사항에 대한 <a href=\"%(signpost_help_url)s\">답변 메시지</a>를 만들었습니다. 여러분의 언어에 맞추어 나오길 원하시면 Kadir Topal(%(contact_email)s)에 문의하세요. "

#~ msgid "Thanks for taking the time to review these changes. Please consider leaving a message for the person who submitted them explaining why they were deferred."
#~ msgstr "변경 사항들을 검토해 주셔서 감사합니다. 참여해 주신 분께 왜 이 내용이 거절 되었는지 이유를 보내주십시오."

#~ msgid "Leave a message for the contributor: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "작업자에게 메시지 남기기: <span class=\"optional\">(optional)</span>"

#~ msgid "Leave a message for {contributor}: <span class=\"optional\">(optional)</span>"
#~ msgstr "{contributor}에게 메시지 남기기: <span class=\"optional\">(optional)</span>"

#~ msgid "Sorry to hear that. Try searching for solutions below."
#~ msgstr "죄송합니다. 아래 해결 방법에서 다시 찾아봐 주십시오."

#~ msgid "Save title and slug"
#~ msgstr "제목과 줄임 제목 저장"

#~ msgid "Sunbird"
#~ msgstr "Sunbird"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "ui"
#~ msgstr "UI"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "addon"
#~ msgstr "추가물"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 3.6.13"
#~ msgstr "Firefox 3.6.13"

#~ msgctxt "KB Topic"
#~ msgid "Firefox 4.0"
#~ msgstr "Firefox 4.0"

#~ msgid "Refine your search"
#~ msgstr "검색 재정의"

#~ msgid "Contributor Home Page"
#~ msgstr "문서 공헌"

#~ msgid "Help with Live Chat"
#~ msgstr "실시간 채팅 답변"

#~ msgid "Improve the Knowledge Base"
#~ msgstr "문서 편집"

#~ msgid "Translate Articles"
#~ msgstr "문서 번역"

#~ msgid "Here's a list of related articles that might help:"
#~ msgstr "아래에 도움이 될 관련 문서 목록이 있습니다:"

#~ msgid "Browse other articles about %(topics)s"
#~ msgstr "%(topics)s 관련 문서 보기"

#~ msgid "Ask our awesome support community for help"
#~ msgstr "커뮤니티에 도움 구하기"

#~ msgid "Or try searching:"
#~ msgstr "검색 하기:"

#~ msgid "Reject Revision"
#~ msgstr "변경 사항 거부"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "거절"

#~ msgid ""
#~ "You've come to the right place! Start by searching for solutions, or by choosing one of our support articles below. If you can't find the answer you need, our community of volunteers are ready "
#~ "to help."
#~ msgstr ""
#~ "본 웹 사이트는 Firefox 모바일 사용에 대한 다양한 도움말을 제공하고 있습니다. 목록에서 찾거나 검색을 통해 여러분이 원하는 답변을 찾을 수도 있고, 자원 봉사자들이 포럼 >및 실시간 대화를 통해 여러분"
#~ "을 도와 드릴 것입니다."

#~ msgid "Turn off emails."
#~ msgstr "메일 보내지 않기"

#~ msgid "Welcome, <span class=\"user\">{user}</span>."
#~ msgstr "안녕하세요. <span class=\"user\">{user}</span>님."

#~ msgid "Want to contribute?<br /> <a href=\"%(login_url)s\">Sign In</a> or <a href=\"%(register_url)s\">Register</a>"
#~ msgstr "참여를 원하시면<br /> <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a> 혹은 <a href=\"%(register_url)s\">회원 가입</a>을 하십시오."

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "운영체제"

#~ msgid "Firefox version:"
#~ msgstr "Firefox 버젼:"

#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "영문 변경 사항이 승인될 때 메일 받지 않기"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "한국어 변경 사항이 승인될 때 메일 받지 않기"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE revisions are approved"
#~ msgstr "한국어 변경 사항이 승인될 때 메일 받기"

#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "영문 변경 사항이 검토중일 때 메일 받지 않기"

#~ msgid "Stop getting emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "한국어 변경 사항이 검토중일 때 메일 받지 않기"

#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "영문 문서 검토 대기일 때 메일 받기"

#~ msgid "Get emailed when YOUR_LOCALE reviews are waiting"
#~ msgstr "한국어 문서 검토 대기일 때 메일 받기"

#~ msgid "Reply to: %s"
#~ msgstr "답변하기: %s"

#~ msgid "Remove user"
#~ msgstr "사용자 삭제"

#~ msgid "Browse our Support Forum"
#~ msgstr "도움말 포럼 보기"

#~ msgid "Is reviewed?"
#~ msgstr "검토되었습니까?"

#~ msgid "You are translating an unreviewed or rejected English document."
#~ msgstr "검토되지 않았거나 승인 안된 영문 문서를 번역하고 있습니다."

#~ msgid "My account is inactive."
#~ msgstr "이 계정은 사용중이 아닙니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Significance"
#~ msgstr "중요도:"

#~ msgid "Start displaying"
#~ msgstr "표시 시작"

#~ msgid "When this announcement will start appearing. (US/Pacific)"
#~ msgstr "공지사항이 표시 될 때 (US/태평양)"

#~ msgid "Stop displaying"
#~ msgstr "표시 중단"

#~ msgid "When this announcement will stop appearing. Leave blank for indefinite. (US/Pacific)"
#~ msgstr "공지사항 표시가 중단 되면, 공백으로 남겨 두십시오."

#~ msgid "Use wiki syntax or HTML. It will display similar to a document's content."
#~ msgstr "WIKI 문법을 쓰거나 HTML을 일부 표시할 수 있습니다."

#~ msgid "Out of Date"
#~ msgstr "오래됨"

#~ msgid "Untranslated Articles"
#~ msgstr "번역안된 문서"

#~ msgid "Out-of-Date Translations"
#~ msgstr "수정 필요 번역 문서"

#~ msgid "Out-of-Date"
#~ msgstr "수정 필요"

#~ msgid "All out-of-date translations..."
#~ msgstr "전체 수정 필요한 번역 문서..."

#~ msgid "Translations Needing Updates"
#~ msgstr "수정 필요한 번역 문서"

#~ msgid "Recent stats not available."
#~ msgstr "최근 통계 없음"

#~ msgid "All translations in English..."
#~ msgstr "영어 문서 목록..."

#~ msgid "Select an image file to upload."
#~ msgstr "업로드할 파일을 선택하세요"

#~ msgid "Please no SWFs, only FLVs."
#~ msgstr "SWF가 아닌 FLV만 가능합니다."

#~ msgid "Delete thumbnail"
#~ msgstr "섬네일 삭제"

#~ msgid "Articles tagged: {tag}"
#~ msgstr "문서 태그: {tag}"

#~ msgid "Click here if you've forgotten your password"
#~ msgstr "암호 분실 시 선택"

#~ msgid "I forgot my password"
#~ msgstr "암호 찾기"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "영문 변경 사항이 승인될 때 메일 받지 않기"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English revisions are approved"
#~ msgstr "영문 변경 사항이 승인될 때 메일 받기"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Stop getting emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "영문 변경 사항이 검토중일 때 메일 받지 않기"

#~ msgctxt "locale"
#~ msgid "Get emailed when English reviews are waiting"
#~ msgstr "영문 문서 검토 대기일 때 메일 받기"

#~ msgid "Unsubscribed"
#~ msgstr "알림 해지됨"

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "해지"

#~ msgid "Do you want to stop receiving email notifications from the {1} <strong>{0}</strong>?"
#~ msgstr "{1} <strong>{0}</strong>로 부터 알림 메일을 더 이상 받지 않으시겠습니까?"

#~ msgid "The template \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "\"%s\" 템플릿이 존재하지 않습니다."

#~ msgid "Cancel Changes"
#~ msgstr "변경사항 취소"

#~ msgid "Be Awesome"
#~ msgstr "멋진일에 참여하세요"

#~ msgid "My Profile"
#~ msgstr "프로필"

#~ msgid "You are here:"
#~ msgstr "현재 위치:"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "연락처"

#~ msgid "IRC nickname: {nickname}"
#~ msgstr "IRC 닉네임: {nickname}"

#, fuzzy
#~ msgid "This user has not made any contact information public."
#~ msgstr "이 사용자는 연락처를 공개하고 있지 않습니다."

#~ msgid "visit {0}"
#~ msgstr "방문수 {0}"

#~ msgid "The password reset link was sent to your email address."
#~ msgstr "암호 재설정 링크를 이메일 주소로 보냈습니다."

#~ msgid "This user has not mady any contact information public."
#~ msgstr "이 사용자는 연락처를 공개하고 있지 않습니다."

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "로그 아웃"

#~ msgid "Other Firefox Support"
#~ msgstr "기타 Firefox 도움말"

#~ msgid "Download Stats"
#~ msgstr "다운로드 통계"

#~ msgid "Helping in Live Chat"
#~ msgstr "실시간 대화 도움"

#~ msgid "Helping in the Forum"
#~ msgstr "도움 게시판 "

#~ msgid "Edit this {type}"
#~ msgstr "{type} 수정"

#~ msgid "Save {type}"
#~ msgstr "{type} 저장"

#~ msgid "Edit {type}"
#~ msgstr "{type} 수정"

#~ msgid "You are about to permanently delete this {type}. <strong>This cannot be undone!</strong> Are you sure you want to continue?"
#~ msgstr "{type}을 완전히 삭제합니다. <strong>본 작업은 되돌릴 수 없습니다.</strong> 계속 하시겠습니까?"

#~ msgid "Delete {type} | {t} | Media Gallery"
#~ msgstr "삭제 {type} | {t} | 미디어 모음"
